[('MISC', 'Copie'), ('LOC', 'Savigny'), ('LOC', 'taut'), ('PER', 'Francois'), ('PER', 'Emolument'), ('MISC', 'Ordonnance'), ('MISC', 'Crutz \n 4'), ('LOC', 'Vcau'), ('LOC', 'Crutz'), ('PER', 'Janvier'), ('ORG', 'Boeuf & mouton'), ('MISC', 'Crutz'), ('LOC', 'Bout'), ('MISC', 'Crutz \n 2'), ('PER', 'Bcouf'), ('LOC', 'L2'), ('LOC', 'Vernand'), ('MISC', 'Jauvier'), ('PER', 'Mr'), ('PER', 'Mr Turtaz'), ('ORG', 'Jauvier'), ('ORG', 'Conseil'), ('PER', 'Char'), ('LOC', 'Chars'), ('PER', 'Mr.'), ('MISC', 'Second'), ('LOC', 'Noil'), ('LOC', 'Entemoin'), ('PER', 'Hoffer'), ('LOC', 'Lausanne'), ('PER', 'Partant'), ('PER', 'Messiens'), ('MISC', 'Paques'), ('MISC', 'Noel'), ('LOC', 'Allaman'), ('MISC', 'Vagniere'), ('LOC', 'Rolle'), ('MISC', 'Prix du Char'), ('LOC', 'Berne'), ('PER', 'quol \n '), ('PER', 'ethe'), ('MISC', '1N'), ('PER', 'temoin'), ('LOC', 'Bailliage'), ('MISC', 'Nous Vous'), ('PER', 'Corsque'), ('MISC', 'Votre Verbal'), ('MISC', 'Parties'), ('MISC', 'Rotection'), ('PER', 'Donne'), ('LOC', 'Quittances'), ('LOC', 'Copie'), ('LOC', 'mieme'), ('LOC', 'Villette'), ('LOC', 'Gagement'), ('ORG', 'ete'), ('LOC', 'S'), ('MISC', 'michoud'), ('ORG', 'ill'), ('LOC', 'Compte'), ('PER', 'Michoud'), ('PER', 'reuis'), ('MISC', 'Michoud'), ('LOC', 'michoud'), ('LOC', 'Ecette'), ('PER', 'Sentences'), ('LOC', 'Amedee'), ('LOC', 'Mars'), ('LOC', 'Ouoique'), ('LOC', 'Etat'), ('LOC', 'Proces'), ('PER', 'Vivian \n '), ('MISC', 'Dieu'), ('MISC', 'Nous \n '), ('PER', 'Jeanne \n '), ('PER', 'Jeanne Marie'), ('LOC', 'St. Sapherin'), ('PER', 'Pere'), ('PER', 'Brun'), ('LOC', 'Delinquans'), ('MISC', 'PRotection'), ('LOC', 'Comparoissance'), ('MISC', 'Vou'), ('PER', 'Boursier Bergier'), ('MISC', 'Reliquat'), ('ORG', 'meme'), ('LOC', 'Cha'), ('LOC', 'fl'), ('ORG', 'Chambre'), ('PER', 'Chan'), ('LOC', 'Eclairais'), ('ORG', 'ily'), ('LOC', 'Chenit'), ('MISC', 'Int'), ('LOC', 'Intr'), ('LOC', 'Especes'), ('MISC', 'Somme \n de fl'), ('LOC', 'Religuat'), ('PER', 'Louis Cassat'), ('PER', 'Monsieur'), ('PER', 'dermier'), ('LOC', 'Xbre'), ('MISC', 'Compte \n '), ('LOC', 'Gencral'), ('LOC', 'Conge'), ('PER', 'Mr son Pere'), ('LOC', 'Eques'), ('LOC', 'Pateruite'), ('MISC', 'En faut'), ('LOC', 'Chambre \n '), ('PER', 'nour'), ('MISC', 'Emolz'), ('ORG', 'Resultat'), ('LOC', 'Becuc'), ('PER', 'Messel'), ('LOC', 'Eglises'), ('LOC', 'Vignes'), ('PER', 'xamine'), ('LOC', '2 Mar'), ('LOC', 'Messel'), ('LOC', 'Quart'), ('PER', 'Solde'), ('LOC', 'Eveche'), ('LOC', 'N'), ('LOC', 'Fl'), ('LOC', 'Avoine'), ('MISC', 'Secretan \n '), ('MISC', 'Debiteur'), ('MISC', 'Recette fl'), ('MISC', 'Recette'), ('LOC', 'Quartiers'), ('LOC', 'Hopital \n '), ('LOC', 'Vaud'), ('PER', 'Mr le Receveur'), ('LOC', 'Solde'), ('MISC', 'Divorce absolu'), ('MISC', 'Geneve \n &'), ('MISC', 'Capi-'), ('PER', 'Suquoi'), ('MISC', 'PResident'), ('LOC', 'Conclusions'), ('LOC', 'Sentene'), ('MISC', 'Nous aurion'), ('PER', 'sen'), ('PER', 'Gar'), ('PER', 'Cir'), ('MISC', 'lour'), ('PER', 'Mari'), ('PER', 'Depeus'), ('LOC', 'Tribumal'), ('MISC', 'Jean'), ('ORG', 'Avoyer & Conseil'), ('ORG', 'Ville & Republique'), ('MISC', 'Tres Noble'), ('LOC', 'Juisse'), ('LOC', 'Pretentes'), ('LOC', 'Decrat'), ('LOC', 'Paudex'), ('MISC', 'Droit'), ('MISC', 'En fant'), ('PER', 'illegitime'), ('MISC', 'Nous avons bien voulu'), ('PER', 'Ensorte'), ('MISC', 'Pelit'), ('LOC', 'p7'), ('MISC', 'Interets'), ('LOC', 'Bas'), ('MISC', 'FHoirie'), ('LOC', 'Taillens'), ('PER', 'Roch'), ('PER', 'Mr le Pasteur'), ('MISC', 'moir'), ('PER', 'Marcel'), ('LOC', 'Port'), ('LOC', 'Daples'), ('LOC', 'Audience'), ('LOC', 'Capitale'), ('PER', 'Pocher'), ('LOC', 'Chapus'), ('MISC', 'Nous Dous'), ('PER', 'avc \n '), ('LOC', 'Guet'), ('LOC', 'Redition'), ('LOC', 'S Michel'), ('PER', 'Magistrats'), ('LOC', 'Vins'), ('LOC', 'Desaley'), ('LOC', 'Redition du Compte'), ('PER', 'Vint'), ('LOC', 'Retennes'), ('PER', 'Rous'), ('MISC', 'Consistoire \n '), ('LOC', 'Salut'), ('LOC', 'Crissier'), ('LOC', 'Jeamne'), ('PER', 'Patenite'), ('MISC', 'PResentes'), ('PER', 'Sulleus'), ('MISC', 'Sentence \n '), ('ORG', 'Sh'), ('LOC', 'Gonnais'), ('LOC', '24 Mars'), ('MISC', 'Copte'), ('LOC', 'Cle'), ('LOC', 'france'), ('MISC', 'Seigneur \n '), ('PER', 'marie'), ('LOC', 'Onelle'), ('PER', 'Mr Lavanchy'), ('MISC', 'jou'), ('PER', 'Vigne \n '), ('ORG', 'sep'), ('MISC', 'Auril'), ('ORG', 'President &'), ('LOC', 'Consis'), ('MISC', 'Cas'), ('LOC', 'Messiens'), ('LOC', 'Couistoire'), ('LOC', 'Morens'), ('ORG', 'Advoye'), ('ORG', '& Conseil'), ('LOC', 'Tit.'), ('ORG', 'Cher & Feal Baillif'), ('MISC', 'Lettre que'), ('PER', "Pere de l'Enfaut"), ('MISC', 'Nour'), ('PER', 'Jeanne Francoire'), ('MISC', 'Famille'), ('MISC', 'Frais'), ('ORG', 'reserve'), ('PER', 'lle \n '), ('LOC', 'Maison de Bourg'), ('LOC', 'Bottens'), ('PER', 'Louis dor'), ('ORG', 'Conseil de Geneve'), ('LOC', 'Aout'), ('PER', 'Mr de'), ('PER', 'Besson'), ('LOC', 'Maison'), ('LOC', 'Resentes'), ('LOC', 'Payt'), ('LOC', 'la Haye'), ('MISC', 'Veuve'), ('LOC', 'Luisse'), ('LOC', 'Parens'), ('PER', 'remariee'), ('ORG', 'Parties'), ('ORG', 'Cour &'), ('PER', 'ropondre'), ('LOC', 'Testamens'), ('PER', 'Blondet'), ('MISC', 'Incident'), ('MISC', 'TRansaction'), ('MISC', 'Couvention'), ('PER', 'Lin'), ('LOC', 'Caure'), ('PER', 'Juge'), ('LOC', 'Clame de Paternite'), ('MISC', 'Plaignante'), ('LOC', 'Presentes'), ('MISC', 'Protection Divine'), ('LOC', 'Clame'), ('MISC', 'Paternite'), ('LOC', 'Rrotection'), ('PER', 'Donne \n '), ('LOC', 'Hollande'), ('MISC', 'Sentence'), ('PER', 'dan \n '), ('PER', 'ete baptisee'), ('PER', 'Nols'), ('LOC', 'Couches'), ('PER', 'Pere \n '), ('LOC', 'mons'), ('MISC', 'Partin'), ('MISC', 'Vi'), ('MISC', 'Emo-'), ('MISC', 'PRrotection'), ('PER', 'xamine le Compte'), ('LOC', 'Junvier'), ('MISC', 'N8'), ('LOC', 'Cedule'), ('ORG', 'int'), ('ORG', 'Capital'), ('LOC', 'Seigneurie'), ('MISC', 'Livre'), ('MISC', 'Billet'), ('LOC', 'Hoirie'), ('LOC', 'Fevrier'), ('LOC', 'Outz'), ('LOC', 'Cbutz'), ('ORG', 'Crutz'), ('PER', 'accouchee'), ('LOC', 'S Bapteme'), ('PER', 'Susanne'), ('LOC', 'Bourgeoinie'), ('PER', 'Vivian'), ('ORG', 'Total'), ('MISC', 'Crutz \n 12'), ('LOC', 'Gutz'), ('LOC', 'Bouf'), ('MISC', 'Crutz \n 3'), ('LOC', 'crutz'), ('LOC', 'Paques'), ('LOC', 'Boeutf'), ('MISC', 'Crutz \n '), ('LOC', 'Veau'), ('MISC', 'Du Dim'), ('MISC', 'Gros Ecus 4'), ('MISC', '10 Juillet'), ('MISC', 'It'), ('PER', 'Doune'), ('PER', 'Jeanne Jusanne'), ('LOC', 'Mas'), ('PER', 'avonr'), ('MISC', 'Maudat'), ('MISC', 'Cause'), ('ORG', 'Cour \n '), ('ORG', 'Ecus & deui'), ('MISC', 'Compte'), ('MISC', 'Nous Vous donnons avis'), ('PER', 'Pasteur'), ('ORG', 'Partie'), ('LOC', 'batz'), ('ORG', 'Inter'), ('PER', 'illegitime \n '), ('MISC', 'Enfant \n fille'), ('LOC', 'Lere'), ('ORG', 'Lausanne \n &'), ('LOC', 'Geneve'), ('PER', 'Pateruite'), ('PER', 'repondre \n '), ('LOC', 'Resultat'), ('LOC', 'Juillet'), ('PER', 'Dom Martin'), ('LOC', 'Tuteur'), ('LOC', 'Suisse'), ('PER', 'Enfan'), ('MISC', 'Bour- \n '), ('MISC', 'Just'), ('PER', 'Taton'), ('PER', 'Consis'), ('MISC', '11 Juillet'), ('LOC', 'feme'), ('ORG', 'ps'), ('LOC', 'Lausame'), ('MISC', 'Consistoire Supreme'), ('MISC', 'Palut \n '), ('LOC', 'Pore'), ('LOC', 'Enfant'), ('LOC', 'Jour'), ('PER', 'pout'), ('PER', 'Marie Martin'), ('PER', 'sonl'), ('LOC', 'Crones'), ('MISC', 'Nes'), ('PER', 'Recue'), ('PER', 'Philip'), ('LOC', 'Enfaus'), ('PER', 'Jean Abrahan'), ('PER', 'Samuel'), ('MISC', '7 Pages'), ('MISC', 'Acteur'), ('MISC', 'Mandat'), ('MISC', '30 Juin'), ('PER', 'admer'), ('LOC', 'Bieus'), ('LOC', 'Reuve'), ('LOC', 'Causanne'), ('LOC', 'Enfat'), ('PER', 'fauille \n '), ('PER', 'Pache'), ('LOC', 'Bourgeoisies'), ('ORG', 'Crones \n '), ('PER', 'Beaud'), ('PER', 'Isac Pache'), ('LOC', 'E'), ('MISC', 'Semaine'), ('MISC', 'Citations'), ('LOC', 'Aour'), ('ORG', 'Coix'), ('LOC', 'Parties'), ('PER', 'M'), ('MISC', 'Nous'), ('MISC', 'Protection divine'), ('LOC', 'Necuc'), ('LOC', 'Vevey'), ('PER', 'Pierre Etienne'), ('LOC', 'Lavanchy'), ('MISC', 'Croncs'), ('PER', 'Recour'), ('LOC', 'IN'), ('LOC', 'Loix'), ('LOC', 'Sontence'), ('MISC', 'Aou'), ('MISC', 'Recuc'), ('PER', 'mariag'), ('MISC', 'Presentes'), ('PER', 'Louis \n '), ('MISC', 'Vacation'), ('MISC', 'fl'), ('MISC', 'Voyz'), ('MISC', 'Vin'), ('LOC', 'Cbrutz'), ('LOC', 'Cruts'), ('MISC', 'Brt'), ('ORG', 'porle'), ('LOC', '1f'), ('LOC', 'Blanc'), ('LOC', 'bled'), ('LOC', 'Ait'), ('LOC', 'Paille'), ('MISC', 'Art4'), ('LOC', 'f7'), ('LOC', 'fol'), ('LOC', 'resume'), ('MISC', 'le Vin'), ('ORG', 'Vevrier'), ('LOC', 'Bourgeois'), ('ORG', 'jer'), ('MISC', 'Couable'), ('MISC', 'Chex'), ('MISC', 'Prestation'), ('LOC', 'etaut'), ('PER', 'Jundi'), ('PER', 'Jean Taton'), ('PER', 'Reverand Pasteur'), ('LOC', 'Poclamation'), ('PER', 'Jean Jaton'), ('LOC', 'voille'), ('MISC', 'Rouge'), ('LOC', 'Modelle'), ('PER', 'Jeanne Pache'), ('MISC', 'Vours'), ('LOC', 'Patermite'), ('ORG', '& declare'), ('MISC', 'Enfaur'), ('PER', 'Martinet'), ('MISC', 'Pierre'), ('PER', 'Pache \n '), ('PER', 'Jean Abrahans'), ('MISC', 'Patornite'), ('MISC', 'Nour avons'), ('MISC', 'Effaire'), ('ORG', 'Dieu &'), ('ORG', 'Advoyer & Conseil'), ('ORG', 'Ville & Republique de Berne'), ('PER', 'Jui \n '), ('LOC', 'Pully'), ('PER', 'Mr Collet'), ('PER', 'Mr Wagner'), ('PER', 'Wagner'), ('MISC', 'Paid'), ('MISC', 'Camse'), ('PER', 'Civres'), ('MISC', 'Corps'), ('LOC', 'Principal'), ('PER', 'Boucherles'), ('LOC', 'Contumace'), ('LOC', 'Pavillard'), ('PER', 'Contu \n mace'), ('ORG', 'Mardat'), ('MISC', 'Con'), ('MISC', 'Intance'), ('LOC', 'Valeyres'), ('MISC', 'CAssesseurs'), ('LOC', 'onne'), ('ORG', 'Registre'), ('MISC', 'Nous avous'), ('PER', 'on- \n '), ('LOC', 'Notire'), ('MISC', 'Nour Vous'), ('LOC', 'Resente'), ('PER', 'Haldi'), ('LOC', 'Ressort'), ('MISC', 'X7'), ('MISC', 'Proteation'), ('MISC', 'Biens'), ('MISC', '20 Juin'), ('PER', 'Henriette Marguet'), ('LOC', 'g'), ('PER', 'Mr \n de Vernand'), ('LOC', 'Eh'), ('MISC', 'TrinEgeld'), ('MISC', 'Nous avons adjuge'), ('MISC', 'Potection'), ('PER', 'Anne Tapi de Villars'), ('PER', 'sim- \n plement'), ('LOC', 'Plaignante'), ('LOC', 'Ee'), ('MISC', 'Pbre'), ('MISC', 'Dbre'), ('MISC', 'ave'), ('LOC', 'Eu'), ('LOC', 'Noles'), ('PER', 'Susanne Judith'), ('ORG', 'Bourgeoisie &'), ('ORG', 'Crones'), ('PER', 'Gage'), ('LOC', 'Votre Ressont'), ('LOC', 'Bour'), ('MISC', 'Plai-'), ('PER', 'Rour'), ('MISC', 'Protection Divine \n '), ('PER', 'Bous'), ('MISC', 'Coix'), ('MISC', 'Vous etes'), ('MISC', 'Causanne'), ('LOC', 'Vendredi'), ('PER', 'L. x'), ('MISC', 'Rapport'), ('ORG', 'ene'), ('LOC', 'Verdt'), ('PER', 'Seremie Margot'), ('PER', 'tendante'), ('MISC', 'PRoclamations'), ('PER', 'Margot'), ('MISC', "l'Enfant"), ('LOC', 'Sentenre'), ('PER', 'Jeanne Judith Regamey'), ('PER', 'fbre'), ('MISC', 'Martin'), ('LOC', 'Partres'), ('PER', 'Louis Morel'), ('ORG', 'Resident &'), ('MISC', 'Jugement'), ('PER', 'Aven-'), ('ORG', 'ca ete'), ('ORG', 'Bap-'), ('MISC', 'Accusation'), ('PER', 'Morel'), ('MISC', 'Lol'), ('MISC', 'Nous \n Donne'), ('LOC', 'Cettre'), ('MISC', 'cette Affaire'), ('ORG', 'Comis \n toire'), ('MISC', 'Nous Donne'), ('PER', 'Mr le Juge'), ('LOC', 'Enfar'), ('MISC', 'Coupte'), ('PER', 'Louis Belet'), ('MISC', 'Inin'), ('ORG', 'pre'), ('PER', 'Claudine Belet'), ('LOC', 'Admodiation'), ('LOC', 'Remire'), ('ORG', 'echus'), ('ORG', 'M6'), ('LOC', 'Foirie'), ('PER', 'Mr le Min'), ('LOC', 'Crediteur'), ('MISC', 'PRroces'), ('PER', 'Burnier'), ('LOC', 'Aber'), ('ORG', 'Sen-'), ('ORG', 'Conseil de Lutry'), ('PER', 'Avour'), ('MISC', 'Inte \n rets'), ('MISC', 'Pots'), ('LOC', 'Livrance'), ('LOC', 'Coupte'), ('LOC', 'Dixme'), ('PER', 'Rame'), ('LOC', 'Fontenier'), ('LOC', 'Piton'), ('LOC', 'P'), ('LOC', 'lidu'), ('LOC', 'moitie'), ('PER', 'Vonte'), ('LOC', 'Grains'), ('LOC', 'le Tuteur'), ('MISC', 'Echandens'), ('LOC', 'F'), ('MISC', 'Quittance'), ('PER', 'Viageres'), ('LOC', 'M'), ('LOC', 'Echandens'), ('LOC', 'Cense'), ('LOC', 'Resume'), ('MISC', 'Potre'), ('MISC', 'Roclamations'), ('MISC', 'Divorre'), ('ORG', 'lni'), ('MISC', 'Dixme'), ('LOC', 'dito'), ('LOC', 'Loyers'), ('LOC', 'Papille'), ('MISC', 'E-'), ('LOC', 'Lutry'), ('MISC', 'Citation \n '), ('PER', 'Delessert'), ('MISC', 'Comistoire'), ('ORG', 'Supreme'), ('PER', 'ics'), ('PER', 'Mr \n le Pasteur'), ('PER', 'Vin'), ('PER', 'Jeau \n '), ('MISC', 'Vendredi 25'), ('LOC', 'Coutumier'), ('PER', 'Jean Abraham'), ('PER', 'dessur'), ('LOC', 'biller'), ('PER', 'Interets'), ('LOC', 'Creaucier'), ('PER', 'Mrs \n '), ('ORG', 'Couis'), ('LOC', 'Chambre'), ('ORG', 'Parti'), ('PER', 'Secretaire Viret'), ('LOC', "E'"), ('PER', 'Apres'), ('LOC', 'Prouedure'), ('LOC', 'aupres'), ('LOC', 'Mem-'), ('LOC', 'Haute Chambre'), ('PER', 'Quil'), ('LOC', 'A'), ('LOC', 'Andience'), ('LOC', 'pretendues'), ('PER', 'Rocuration'), ('PER', 'Seigneurie Baillivale'), ('MISC', 'Consistoire \n Supreme'), ('MISC', 'Loi'), ('PER', 'Seroit'), ('MISC', 'Fanvier'), ('PER', 'Seignens'), ('LOC', 'teu'), ('LOC', 'Cen'), ('LOC', 'Requerant'), ('PER', 'bonte'), ('LOC', 'Protetion'), ('PER', 'voulre'), ('LOC', 'Lieu'), ('LOC', 'Mois'), ('MISC', 'Domination'), ('PER', 'assignee'), ('MISC', 'examinee'), ('LOC', 'Lundi'), ('PER', 'tomps'), ('MISC', 'Scelle & Signe \n Lausanne'), ('LOC', 'Fiaux'), ('LOC', 'Batz'), ('LOC', 'Part'), ('MISC', 'Fromage'), ('LOC', 'dams'), ('MISC', 'exa'), ('PER', 'ilert'), ('ORG', 'sos'), ('PER', 'len'), ('MISC', 'Lettre'), ('LOC', 'Granges'), ('LOC', 'Geneve \n '), ('MISC', 'Lettre du 23'), ('PER', 'Mr. de Bons'), ('PER', 'Richard'), ('PER', 'Platel'), ('LOC', 'Ci-'), ('PER', 'Louis'), ('PER', 'Abe'), ('ORG', 'Conseil &'), ('LOC', 'Chancellerie'), ('MISC', 'Sceau'), ('PER', 'pourou \n '), ('PER', 'Roi'), ('PER', 'Chef'), ('LOC', 'Grand'), ('PER', 'Prevot'), ('LOC', 'Paris'), ('PER', 'lils'), ('PER', 'tens \n '), ('PER', 'Couseil'), ('PER', 'Clairette'), ('MISC', 'E6'), ('LOC', 'Picardan'), ('LOC', 'Sentier'), ('LOC', 'Alexandrie'), ('PER', 'remeraier'), ('PER', 'jusquiei'), ('ORG', 'meme \n '), ('LOC', 'Cour'), ('MISC', 'Jurete'), ('PER', 'Notaire'), ('LOC', 'Pa \n '), ('LOC', 'Magitrat'), ('PER', 'selou'), ('MISC', 'Lite'), ('MISC', 'tou'), ('MISC', 'Pieces'), ('LOC', 'prour'), ('LOC', 'Somme'), ('PER', "Louis \n d'or"), ('LOC', 'de france'), ('LOC', 'regie'), ('PER', 'serour'), ('ORG', 'agn'), ('LOC', 'Martinique'), ('PER', 'Micheli'), ('LOC', "G'"), ('PER', 'Tavel de Monbijou'), ('MISC', 'Lettre du 2'), ('MISC', 'Nicolas'), ('PER', 'poue \n '), ('MISC', 'Mon Oncle'), ('ORG', 'Cote &'), ('MISC', 'le Rescrit'), ('LOC', 'Consistoires'), ('MISC', 'Consistoire'), ('ORG', 'Superieur'), ('PER', 'Auguste Moraz'), ('MISC', 'Che-'), ('ORG', 'mos'), ('LOC', 'Baillif'), ('PER', 'Assemblees'), ('PER', 'conviendr'), ('LOC', 'Froupe'), ('ORG', 'Paches'), ('PER', 'Ge'), ('LOC', 'Figne'), ('LOC', 'Chene'), ('PER', 'Mre'), ('PER', 'pasete'), ('PER', 'Mr le Maire'), ('LOC', 'vour'), ('LOC', 'possille'), ('MISC', 'hix'), ('LOC', 'seps'), ('MISC', 'Veuve Polier'), ('ORG', 'Ben-'), ('MISC', 'Ml'), ('LOC', 'Nouvelle'), ('MISC', 'Operation'), ('PER', 'Raimond'), ('PER', 'det'), ('LOC', 'reclame'), ('LOC', 'Dijon'), ('PER', 'Nion'), ('PER', 'Adieu'), ('PER', 'Gerbes'), ('LOC', 'Chalet'), ('PER', 'Gerbes Messel'), ('PER', 'Aumones'), ('PER', 'Beau'), ('MISC', 'Calme \n Bar'), ('LOC', 'Therm'), ('PER', 'Blanchard'), ('LOC', 'le Chanvre'), ('ORG', 'Voiture'), ('ORG', 'pr'), ('PER', 'Bayle'), ('LOC', 'Bois'), ('PER', 'compis'), ('PER', 'debiteur pr'), ('LOC', 'Inferieur'), ('PER', 'Enfant \n '), ('PER', 'lalme \n '), ('PER', 'recoui'), ('PER', 'ila'), ('MISC', 'Je viens'), ('PER', 'Nagel'), ('PER', 'Mr. de Chandieu'), ('LOC', 'Aous'), ('PER', 'Jans'), ('MISC', 'Vous etez'), ('LOC', 'dela'), ('PER', 'Ma \n '), ('ORG', 'Cham- \n '), ('PER', 'Lavanchy'), ('PER', 'Mr \n '), ('LOC', 'toul'), ('LOC', 'la Ville'), ('PER', 'Mair'), ('MISC', 'Condition'), ('MISC', 'Voila'), ('PER', 'Mr Raymond'), ('ORG', 'ent'), ('PER', 'Mr Nicole Notaire'), ('MISC', 'pl'), ('ORG', 'EA'), ('MISC', 'Doux'), ('PER', 'Requate'), ('LOC', 'Competence'), ('LOC', 'Girouette'), ('PER', 'Brouillard'), ('MISC', 'Artieles'), ('PER', 'Cousin'), ('PER', 'Calme Bar'), ('PER', 'Ciel'), ('LOC', 'Pari'), ('PER', 'tete \n '), ('ORG', 'jai'), ('LOC', 'toujourt'), ('PER', 'distinquee \n '), ('PER', 'Vielle'), ('MISC', 'pes'), ('LOC', 'Iles'), ('MISC', 'Couvenant'), ('LOC', 'Dijou'), ('LOC', 'Verdun'), ('PER', 'asez'), ('PER', 'francois \n '), ('LOC', 'Lile'), ('PER', 'Rodier'), ('LOC', 'Entes'), ('MISC', 'fermete'), ('PER', 'Courrant'), ('LOC', 'Banneret'), ('LOC', 'Laire'), ('MISC', 'Tolozan'), ('PER', 'serc'), ('LOC', 'cus'), ('MISC', 'Quchy \n '), ('LOC', 'Lavancht'), ('MISC', 'Louis'), ('MISC', 'L6'), ('MISC', 'Projet'), ('PER', 'pr \n '), ('LOC', 'la haye'), ('MISC', 'Si'), ('LOC', 'L00'), ('LOC', 'Bruxelles'), ('LOC', 'Samedi'), ('PER', 'expedier'), ('LOC', 'monfrere'), ('PER', 'eIl'), ('ORG', 'Change'), ('LOC', 'Nagell'), ('LOC', 'Aubassadeur'), ('LOC', 'An'), ('LOC', 'grace'), ('LOC', 'poit'), ('PER', 'faudre'), ('MISC', 'Lecons'), ('PER', 'avor \n '), ('PER', 'Peres'), ('MISC', 'sonr'), ('LOC', 'Mezieres'), ('LOC', 'Bar'), ('PER', 'Mr de Tavel'), ('LOC', 'Gardes'), ('MISC', 'Jeud'), ('LOC', 'ler'), ('ORG', 'Reponses'), ('LOC', 'Proce'), ('LOC', 'Frais'), ('ORG', 'Jes-'), ('MISC', 'Sesta-'), ('MISC', 'Conque'), ('PER', 'beaucous'), ('LOC', 'Enoux'), ('MISC', 'Vendredi 10'), ('MISC', 'Oncle'), ('PER', 'Neveux'), ('LOC', 'Luthardt'), ('ORG', 'iel'), ('MISC', 'Repres'), ('MISC', 'Clcte'), ('MISC', 'Legs'), ('MISC', 'Enfans'), ('LOC', 'Lod'), ('LOC', 'Coutre'), ('LOC', 'Quittance'), ('MISC', 'Patrie'), ('LOC', 'yon'), ('LOC', 'Cing'), ('PER', 'batz piece'), ('LOC', 'Parcns'), ('LOC', 'Cully'), ('LOC', 'Tisset'), ('PER', 'funt'), ('PER', 'amitie'), ('LOC', 'Cavec'), ('MISC', 'Gi'), ('LOC', 'Re-'), ('PER', 'chore'), ('PER', 'Bordereau'), ('LOC', 'Paye'), ('MISC', 'L. 2'), ('PER', 'poiter \n '), ('ORG', 'Verbal'), ('MISC', 'Verbal'), ('PER', 'Jeanne Louise'), ('LOC', 'n86'), ('LOC', 'retranchemens'), ('PER', 'Jean Abraham Regamey'), ('MISC', 'Cassat'), ('ORG', 'Copie'), ('PER', 'ac \n '), ('LOC', 'Ville'), ('LOC', 'Pont'), ('PER', 'colere'), ('LOC', 'Aui'), ('LOC', 'Cout'), ('ORG', "P'"), ('LOC', 'Sommes'), ('PER', 'jou \n '), ('PER', 'Mr Marrel'), ('ORG', 'Compagnie'), ('PER', 'Baillival Polier'), ('LOC', 'Leu'), ('LOC', 'Faublanc'), ('PER', 'Parent Monsieur'), ('PER', 'Frere'), ('PER', 'Vendred'), ('MISC', 'Therm 1'), ('ORG', 'Collationne'), ('LOC', 'Milliguet'), ('LOC', 'Taxe'), ('MISC', 'Livres'), ('PER', 'gnee'), ('PER', 'Clel'), ('PER', 'dams'), ('MISC', 'Interots'), ('LOC', 'Bau'), ('LOC', 'Interets'), ('ORG', 'Credit'), ('PER', 'Mr De'), ('LOC', 'Morges'), ('LOC', 'ecrire'), ('LOC', 'la Dame'), ('LOC', 'Jundi'), ('LOC', 'Envai'), ('PER', 'MrD'), ('MISC', 'S4'), ('PER', 'Mr. Dautun'), ('PER', 'Anne francoise Sevey'), ('PER', 'Botteus'), ('PER', 'Chapuis'), ('PER', 'domiciliee'), ('PER', 'Jean'), ('LOC', 'Lau-'), ('PER', 'aver \n '), ('LOC', 'Cheseaux'), ('ORG', 'Pere &'), ('MISC', 'Voyez'), ('MISC', 'Cing'), ('MISC', 'Vous temoignez'), ('PER', 'Regnard'), ('LOC', 'Gera'), ('PER', 'George'), ('LOC', 'Frachsel'), ('LOC', 'Soixante'), ('LOC', 'Messieurs'), ('ORG', 'chz'), ('LOC', 'Test'), ('LOC', 'Bourg'), ('LOC', 'Vernaud'), ('PER', 'Chene \n '), ('LOC', 'Venve'), ('LOC', 'Tavel'), ('LOC', 'Vond'), ('LOC', 'morges'), ('LOC', 'Renens'), ('PER', 'Bergier'), ('PER', 'Parens'), ('PER', 'lamitie'), ('PER', 'Madame'), ('PER', 'Mr Auboin'), ('MISC', 'Parens'), ('PER', 'Blondel'), ('LOC', 'lejour'), ('LOC', 'Gir'), ('PER', 'Vour'), ('MISC', 'Mercredi 15'), ('PER', 'Charriere'), ('MISC', 'IHier'), ('LOC', 'Trachsel'), ('PER', 'appercevrez'), ('LOC', 'Chavannes'), ('ORG', 'Banneret & Conseil'), ('ORG', 'Secretaire \n '), ('LOC', 'Bale'), ('PER', 'Clavel'), ('LOC', 'Corcelles'), ('LOC', 'Codicile'), ('PER', 'Tohannot'), ('LOC', 'Coterie'), ('PER', 'Mr le Cons'), ('PER', 'Calme'), ('PER', 'Gin'), ('LOC', 'Therml'), ('MISC', 'Actes'), ('PER', 'Dumoulin'), ('MISC', 'Cheval'), ('MISC', 'Saml'), ('PER', 'Mr. de'), ('LOC', 'Saussuse'), ('MISC', 'Vendredi 17 9br'), ('MISC', 'Venerable'), ('MISC', 'Therm-'), ('PER', 'Combes'), ('PER', "Jean \n ''"), ('ORG', 'mame'), ('PER', 'Anne'), ('MISC', 'Couche'), ('LOC', 'Coucher'), ('LOC', 'Procedure'), ('MISC', 'Chaire'), ('PER', 'Elie Dumoulin'), ('PER', 'Vaudere'), ('LOC', 'Vache'), ('LOC', 'Pains'), ('MISC', 'Comedie'), ('PER', 'Clame de Paternite'), ('MISC', 'M1'), ('PER', 'Monneur'), ('ORG', 'lil'), ('LOC', 'piedi'), ('PER', 'Regamey'), ('PER', 'Secretan'), ('MISC', 'Cart'), ('LOC', 'Cliens'), ('PER', 'Mr le Baillif'), ('PER', 'Cest'), ('LOC', 'Nicolet'), ('PER', 'Jean Louis Panchaud'), ('MISC', 'Lieut'), ('LOC', 'Nuageux'), ('MISC', 'Therm 4'), ('PER', 'Mr Gretri'), ('PER', 'Varnand'), ('PER', 'pomr'), ('PER', 'Francois Giroud'), ('LOC', 'S Francois'), ('LOC', 'ain'), ('LOC', 'Vent Bar'), ('LOC', 'Matinee'), ('LOC', 'MrDe'), ('LOC', 'Int'), ('PER', 'Mr Dautun'), ('PER', 'Mr Bugnion'), ('PER', 'Madame de Tavel'), ('ORG', 'pieces \n '), ('PER', 'Chataignes'), ('PER', "F'"), ('PER', 'ousin'), ('PER', 'nee Meder'), ('PER', 'Cafetieres'), ('PER', 'quatone'), ('MISC', 'Comp \n te'), ('MISC', 'Cetobre'), ('PER', 'Mr. de Chabot'), ('PER', 'Chapuis \n '), ('LOC', 'Pausanne'), ('MISC', 'Opera'), ('LOC', 'Londres'), ('PER', 'Michaud'), ('PER', 'Creffe'), ('PER', 'Daniel Porchet'), ('PER', 'louis \n '), ('LOC', 'ille'), ('LOC', 'Francons'), ('MISC', 'Verbaux'), ('MISC', 'Vr'), ('PER', 'Perrin'), ('PER', 'Mr Francois'), ('LOC', 'Fragedie'), ('LOC', 'Dim'), ('PER', 'Crinsoz'), ('LOC', 'Lottre'), ('PER', 'Marrel'), ('PER', 'ilne'), ('ORG', 'Consist sup'), ('LOC', 'citee'), ('ORG', 'Geneve &'), ('LOC', 'Chateaur'), ('PER', 'recomman'), ('ORG', 'Major'), ('LOC', 'Vuarrens'), ('LOC', 'Greffe'), ('PER', 'Lettre Marrel'), ('PER', 'Etienne Moudon'), ('LOC', 'Chateau'), ('LOC', 'Alemagne'), ('LOC', 'Foretier'), ('LOC', 'Roce'), ('PER', 'Jean Louis Cuerel'), ('LOC', 'Caisses'), ('LOC', 'E4'), ('MISC', 'Mr. de'), ('PER', 'louis'), ('PER', 'Bournet'), ('MISC', 'Moylan'), ('PER', 'Parlier'), ('PER', 'Griefs'), ('MISC', 'Juteur'), ('PER', 'Oon'), ('MISC', 'Onces'), ('LOC', 'Gratif'), ('LOC', 'dit3'), ('PER', 'Bovay'), ('MISC', 'Cabriolet'), ('PER', 'Blanc'), ('PER', 'Mullener'), ('MISC', 'Bole'), ('LOC', 'Tonneau'), ('LOC', 'Poler'), ('LOC', 'Cotonne'), ('PER', 'Dapples \n '), ('LOC', 'saxe'), ('PER', 'Frossard'), ('LOC', 'Guignard'), ('PER', 'Buffet'), ('PER', 'Gir'), ('MISC', 'Lettre de Mde'), ('PER', 'genee'), ('PER', 'Duport'), ('LOC', 'Ou'), ('PER', 'Cadet'), ('MISC', 'Cave'), ('LOC', 'Serurier'), ('MISC', 'Le Compte du mena-'), ('LOC', 'dabord'), ('ORG', 'cele'), ('LOC', 'Deserteur'), ('MISC', 'Mad'), ('PER', 'Giyau'), ('MISC', 'Lettre de mon frere'), ('LOC', 'Compaquie'), ('PER', 'Prince'), ('LOC', 'Garderobe'), ('MISC', 'Titre de'), ('LOC', 'Festament'), ('MISC', 'Frame'), ('PER', 'Curatenr'), ('PER', 'Jean Favrat'), ('MISC', 'Mennet'), ('PER', 'Morsier'), ('LOC', 'Cote'), ('LOC', 'Mtre'), ('LOC', 'Fonneaux'), ('LOC', 'Comedie'), ('PER', 'Felix'), ('MISC', 'Chevaux'), ('ORG', 'Postes'), ('PER', 'Panchaud'), ('PER', 'ava \n '), ('LOC', 'Fout'), ('PER', 'Thiery'), ('PER', 'Mr le General'), ('PER', 'Vetre'), ('MISC', 'Vous Vous'), ('MISC', 'Vous'), ('PER', 'Pap'), ('MISC', 'FHaye'), ('LOC', 'Secre-'), ('ORG', 'Com- \n pagnie'), ('LOC', 'Sournal'), ('LOC', 'peve'), ('LOC', 'Messeiller'), ('LOC', 'Prere'), ('PER', 'Joyet'), ('LOC', 'Cousel'), ('MISC', 'Iseli'), ('LOC', 'Villages'), ('ORG', 'Dine'), ('LOC', 'Cernand'), ('LOC', 'Diml'), ('PER', 'Mr. Bergier'), ('LOC', 'Romont'), ('LOC', 'Chateau \n '), ('LOC', 'Crin'), ('PER', 'Boinot'), ('PER', 'Tuteur'), ('MISC', 'Courpte'), ('MISC', 'Severy'), ('PER', 'Cassat \n '), ('MISC', 'Ah'), ('LOC', 'Canne'), ('MISC', 'Lettre de Rente'), ('LOC', 'Sarra'), ('PER', 'Mr. de Montolieu'), ('LOC', 'Pays'), ('PER', 'Baptistere'), ('PER', 'Selde'), ('ORG', 'cde'), ('LOC', 'Beau soleil'), ('PER', 'Medecin'), ('PER', 'Comedie \n '), ('ORG', 'bie \n '), ('LOC', 'Legataires'), ('PER', 'Defunt'), ('LOC', 'Ves'), ('MISC', 'Mardi 5'), ('ORG', 'ec'), ('LOC', 'le Coche'), ('MISC', 'fPaire'), ('MISC', 'Inventaire'), ('PER', 'Monsiour'), ('LOC', 'Veu'), ('LOC', 'Caffaires'), ('MISC', 'Vvous'), ('PER', 'aufn'), ('MISC', 'ABerne'), ('MISC', 'surte'), ('PER', 'Madame \n '), ('MISC', 'Vous vou- \n drez'), ('PER', 'Jenner'), ('PER', 'lavel'), ('LOC', 'Mercredi'), ('PER', 'Mrs'), ('LOC', 'Sollicitens'), ('LOC', 'tont'), ('PER', 'Mr Jenner'), ('MISC', 'Oficier'), ('PER', 'Vous temoigner'), ('LOC', 'Mardi'), ('LOC', 'Pilly'), ('LOC', 'Decompte'), ('LOC', 'Cordon'), ('PER', 'allet'), ('MISC', 'Gros Ecus & 14'), ('LOC', 'comparoitre'), ('LOC', 'Brest'), ('PER', 'Giy'), ('LOC', 'Interet'), ('PER', 'Jeanne Forney'), ('PER', 'Jeanne'), ('PER', 'ume'), ('ORG', 'Enfaut \n '), ('LOC', 'plusgrand'), ('MISC', 'Fransaction'), ('ORG', 'Couronne'), ('LOC', 'Cornier'), ('LOC', 'Cautionne'), ('MISC', 'tolere'), ('PER', 'Louise Pache'), ('MISC', 'Boutique'), ('LOC', 'Loire'), ('LOC', 'Couseiller'), ('ORG', 'Berne &'), ('LOC', 'Lucens'), ('LOC', 'Cocher'), ('PER', 'Bussigmy'), ('LOC', 'Bans'), ('PER', 'Henri'), ('ORG', 'Comie'), ('PER', 'Duret'), ('MISC', 'L. 3'), ('ORG', 'Garette de Berne'), ('ORG', 'General'), ('LOC', 'Caux'), ('LOC', 'Cons'), ('MISC', 'Contrat de mariage'), ('PER', 'Boau'), ('LOC', 'Calme'), ('PER', 'Jean Pierre Guillet'), ('PER', 'Benjamin Guillet'), ('LOC', 'repondre'), ('LOC', 'mecrire'), ('MISC', 'Apres'), ('ORG', 'secu'), ('PER', 'Barbey'), ('PER', 'Cun'), ('PER', 'harger'), ('MISC', 'Ancien'), ('ORG', 'la Poste'), ('PER', 'Comedie'), ('LOC', 'hales'), ('PER', 'Oboussier'), ('LOC', 'Mont preveyres'), ('PER', 'Quintal'), ('LOC', 'Caifre'), ('MISC', "Copie \n ''"), ('MISC', 'Faxe'), ('MISC', 'Mille francs'), ('ORG', 'Signe'), ('MISC', 'sacquitter'), ('LOC', 'jurand'), ('MISC', 'Lettre amicale'), ('MISC', 'le Testament'), ('LOC', 'fran'), ('MISC', 'Gros Ecus'), ('LOC', 'Ban'), ('LOC', 'Deputes'), ('PER', 'Jean Pierre'), ('MISC', 'Contre memoire'), ('PER', 'Lettre'), ('PER', 'blessee'), ('PER', 'Viret'), ('PER', 'Carte'), ('MISC', 'Lettre de Mr.'), ('PER', 'Chatelain'), ('MISC', 'Patente'), ('MISC', 'gros Ecus'), ('PER', 'Mr Vivian'), ('LOC', 'Cheval'), ('MISC', 'Juif'), ('LOC', 'Faublane'), ('PER', 'Forneret'), ('LOC', 'Chap'), ('PER', 'Buchner'), ('MISC', 'Requete'), ('LOC', 'Bourgeoisie'), ('PER', 'Daniel Reben'), ('LOC', 'Colmar'), ('LOC', 'maisen'), ('PER', 'Pully-'), ('PER', 'arreter'), ('PER', 'desire \n '), ('PER', 'lle'), ('PER', 'Grofs'), ('PER', 'preter \n serment'), ('PER', 'recrne'), ('PER', 'recut'), ('PER', 'Lettres'), ('MISC', 'le Paquet'), ('LOC', 'Cotre'), ('MISC', 'Lettre \n '), ('PER', 'Daniel'), ('LOC', 'ols'), ('LOC', 'nyon'), ('PER', 'Mineur'), ('PER', 'Crousaz'), ('PER', 'Louis Crousaz'), ('LOC', 'Tete'), ('MISC', 'Pa'), ('PER', 'Copie \n '), ('LOC', 'Vidi'), ('PER', 'Bral'), ('PER', 'Bouet'), ('MISC', 'Peneveyes'), ('MISC', 'Commerce'), ('LOC', 'Moudon'), ('PER', 'Crausaz'), ('LOC', 'Vullyamon'), ('ORG', 'decretation'), ('PER', 'Mr le Ban'), ('LOC', 'Pout'), ('LOC', 'Bouche'), ('ORG', 'ant'), ('ORG', 'dhui'), ('LOC', 'Bar 26/3'), ('PER', 'Amon'), ('ORG', '& ous'), ('ORG', 'N \n '), ('LOC', 'sene'), ('LOC', 'Lotre'), ('LOC', 'pau'), ('ORG', 'aue'), ('LOC', 'Coyers'), ('PER', 'Cing'), ('PER', 'Carde'), ('MISC', 'le Billet'), ('LOC', 'Ecoles'), ('ORG', 'ume'), ('MISC', 'ros Ecus'), ('PER', 'Rosset'), ('LOC', 'expedier'), ('MISC', 'Nou-'), ('LOC', 'Mar'), ('MISC', 'Graines'), ('PER', 'Hales'), ('ORG', 'Chate-'), ('MISC', 'sept Cent'), ('LOC', 'Etrennes'), ('PER', 'Borgeaud'), ('PER', 'Mr. Dlulbonne'), ('PER', 'Rep'), ('LOC', 'Gien'), ('LOC', 'Roqueirol'), ('MISC', 'M4'), ('PER', 'Bemne'), ('ORG', 'achete'), ('PER', 'pul'), ('MISC', 'Cal'), ('PER', 'Adresse'), ('ORG', 'Direction \n '), ('MISC', 'Lettres &'), ('PER', 'vieut'), ('MISC', 'Recrues'), ('PER', 'aupes'), ('MISC', 'Jeudi 21'), ('PER', 'Cui'), ('PER', 'Jeanne Gex'), ('LOC', 'Mandatz'), ('MISC', 'Com-'), ('MISC', 'ent'), ('MISC', 'Vendredi 2'), ('LOC', 'N 30'), ('PER', 'Mr. de Morsier'), ('PER', 'Coms'), ('PER', "l'Empereur"), ('PER', 'hou \n '), ('MISC', '2 Ecus'), ('LOC', 'Cabaret'), ('ORG', 'Caissier'), ('PER', 'acquittee'), ('PER', 'Mr le Gen'), ('PER', 'Hage'), ('LOC', 'Caisse'), ('PER', 'Samuel Barbey'), ('PER', 'Mr. De'), ('LOC', 'Avril'), ('PER', 'Jean francois Panchaud'), ('LOC', 'Allemand'), ('LOC', 'Gif'), ('LOC', 'gele'), ('LOC', 'Therm 6'), ('PER', 'rejouissez'), ('PER', 'Blauchard'), ('PER', 'Sibold'), ('LOC', 'Romanel'), ('PER', 'Madelon'), ('PER', 'presente Aunee'), ('LOC', 'Quarterons'), ('MISC', 'Passes'), ('PER', 'Baud'), ('PER', 'tempr'), ('MISC', 'la Vin'), ('PER', 'ray'), ('LOC', 'bmille'), ('PER', 'devrout'), ('LOC', 'choues'), ('PER', 'ete expediee'), ('MISC', 'Chambie'), ('ORG', 'Consist Sup'), ('PER', 'Clame'), ('ORG', 'dre'), ('PER', 'pase'), ('LOC', 'Adultere'), ('LOC', 'Chit'), ('PER', 'Voyez'), ('LOC', 'Consist Supj'), ('LOC', 'Voye'), ('LOC', 'Beme'), ('PER', 'congediee'), ('LOC', 'Domestiques'), ('LOC', "l'Enfaut"), ('PER', 'fourmi'), ('LOC', 'Compte Caraby'), ('MISC', 'Servire'), ('LOC', 'Frauco'), ('ORG', 'V \n '), ('PER', 'Francois Barbay'), ('PER', 'pluis'), ('LOC', 'Barbay'), ('PER', 'Vos \n '), ('PER', 'temoigner'), ('LOC', 'Lour'), ('MISC', 'Eous'), ('LOC', 'Chapeaux'), ('PER', 'veuis'), ('LOC', 'Vouve'), ('LOC', 'Qully'), ('ORG', 'quid'), ('MISC', 'Secretau'), ('MISC', 'Nuageux Calme'), ('LOC', 'bieu'), ('LOC', 'Maye'), ('PER', 'Bar-'), ('LOC', 'Samed'), ('PER', 'teup'), ('PER', 'pret'), ('MISC', 'Berme'), ('MISC', 'reserve'), ('LOC', 'le Pays'), ('PER', 'leu'), ('LOC', 'Comeil'), ('ORG', 'Chambre des Recrues'), ('LOC', 'Courrier'), ('PER', 'moude'), ('PER', 'occanon'), ('MISC', 'bre \n '), ('ORG', 'Courier'), ('LOC', 'Chambue'), ('LOC', 'allee'), ('MISC', 'Supplie'), ('MISC', "liberte d'ecrire"), ('MISC', 'Magistrat'), ('LOC', 'coms'), ('PER', 'Mr le Blf'), ('PER', 'ilen'), ('LOC', 'dor'), ('MISC', "Lettre d'avis"), ('MISC', '8 Juin'), ('LOC', 'Viredaz'), ('LOC', 'Caulis'), ('PER', 'Mr Secretan'), ('PER', 'retre'), ('PER', 'repome'), ('PER', 'Dupraz'), ('PER', 'Calme Gin'), ('LOC', 'Jendi'), ('ORG', 'ter'), ('PER', 'Mr Blondel'), ('MISC', 'Informe'), ('LOC', 'Censes'), ('PER', 'preuds'), ('MISC', 'Vendredi 29'), ('PER', 'V'), ('PER', 'Vernand'), ('LOC', 'Janvier'), ('MISC', 'Titre'), ('PER', 'Janier'), ('LOC', 'Captal'), ('LOC', 'Eeus'), ('ORG', 'sun'), ('LOC', 'Caisse 8'), ('LOC', 'Dully'), ('PER', 'Richard \n '), ('LOC', 'Pale'), ('PER', 'Gaudard'), ('LOC', 'labire'), ('LOC', 'Banniere'), ('PER', 'onnee'), ('LOC', 'Vucherens'), ('LOC', 'messel'), ('LOC', '4 batz'), ('LOC', 'PL'), ('LOC', 'Evian'), ('PER', 'Jean Blanchard'), ('LOC', 'Bled'), ('ORG', 'Caisse \n '), ('ORG', 'Souverains \n '), ('LOC', 'Chams-'), ('LOC', 'Thern'), ('LOC', 'Receveur'), ('LOC', 'Genevois'), ('MISC', 'Citation'), ('PER', 'Emol'), ('LOC', 'Regames'), ('ORG', 'Caisse \n &'), ('ORG', 'Ecole de Charite'), ('LOC', 'Therm o'), ('PER', 'Jacob Prades'), ('LOC', 'Caves'), ('LOC', 'Praque'), ('LOC', 'ca \n '), ('MISC', 'Comp'), ('LOC', 'Recteur'), ('PER', 'Mr le Bour'), ('LOC', 'Gand'), ('PER', 'Mr Sinner'), ('PER', 'Vil'), ('LOC', 'El'), ('LOC', 'Mayn'), ('PER', 'Vullyamoz'), ('MISC', 'Dulit'), ('LOC', 'Voyez'), ('LOC', 'Seig'), ('LOC', 'B'), ('LOC', 'Bequete'), ('LOC', 'Dames'), ('LOC', 'Senat'), ('LOC', 'Bise'), ('MISC', 'Theru'), ('ORG', 'Quittanse'), ('MISC', 'la Cause'), ('LOC', 'Morrens'), ('PER', 'paroitre'), ('PER', 'Messieurs'), ('PER', 'Momieur \n le'), ('LOC', 'Epee'), ('MISC', 'Cour Baillivale'), ('LOC', 'Messieur'), ('PER', 'Recepisse'), ('ORG', 'Senaralens'), ('PER', 'Monnieur'), ('MISC', 'Senar-'), ('PER', 'Vuflens'), ('ORG', 'ac'), ('PER', 'Ssols'), ('PER', 'Mr. de Mide'), ('LOC', 'Chateau Mr. le Blf'), ('PER', 'Gerbex'), ('MISC', 'Regent'), ('LOC', 'Intn'), ('PER', 'memoire \n '), ('PER', 'Meylan'), ('MISC', 'Arbitrage'), ('MISC', 'JSanvier'), ('LOC', 'Bire Bar'), ('PER', 'Mr. le Baillif'), ('LOC', 'Marguerat'), ('ORG', 'Boeuf'), ('PER', 'Cbruts'), ('MISC', 'Lettre de Divorce'), ('ORG', 'meme &'), ('LOC', 'Lettres'), ('PER', 'Mr Bergier'), ('PER', 'Virite'), ('LOC', 'Sgr Blf'), ('PER', 'Messeiller'), ('ORG', 'Comptes \n '), ('PER', 'Mrs Francillon'), ('LOC', 'Lune'), ('PER', 'Corbaz'), ('PER', 'Amandru'), ('PER', 'Adam'), ('PER', 'Lutuy'), ('LOC', 'Messeil-'), ('MISC', 'Vendredi 5'), ('PER', 'Vu Blondel'), ('LOC', 'Rocuration'), ('LOC', 'Fauvier'), ('LOC', 'endredi'), ('PER', 'Vie'), ('LOC', 'Hellande'), ('LOC', 'Canton de Berne'), ('LOC', 'suisse'), ('MISC', 'Nobles'), ('PER', 'lcte \n '), ('LOC', 'Chateau de Lausanne'), ('ORG', 'spr'), ('MISC', 'Be \n '), ('ORG', 'Am-'), ('ORG', 'Ee& d &V'), ('PER', 'presente Annee'), ('PER', 'bren'), ('LOC', 'Anglois'), ('PER', 'Sage'), ('LOC', 'Chaleur'), ('PER', 'Certficats'), ('PER', 'Mde Doxa'), ('LOC', 'Crousaz'), ('PER', 'Mde Doxat'), ('PER', 'Mr. de Crousaz'), ('PER', 'Mr. Dexa'), ('PER', 'Mr le'), ('MISC', 'Mois'), ('LOC', 'Chenes'), ('PER', 'Secretaire Vullyamoz'), ('LOC', 'Tabelle'), ('LOC', 'Ginouette'), ('MISC', 'Manteau'), ('MISC', 'Gratis'), ('MISC', 'Ven \n dredi'), ('PER', 'Lil'), ('MISC', 'Acte de faux'), ('LOC', 'Vt'), ('LOC', 'Cene'), ('MISC', 'Char-'), ('MISC', 'Tribunal'), ('LOC', 'Viagere'), ('MISC', 'Certificat de Vie'), ('MISC', "Lettre que j'ai"), ('LOC', 'Vousecrire'), ('LOC', 'Majorite'), ('PER', 'averc'), ('MISC', 'ace'), ('LOC', 'Luxeuil'), ('PER', 'joun'), ('PER', 'Mr. le Blf'), ('PER', 'Boulanger'), ('ORG', 'Revues'), ('PER', 'Mr. le Doyen'), ('ORG', 'etiez'), ('ORG', 'Care'), ('LOC', 'adherer'), ('PER', 'Mr. Daulbonne'), ('PER', 'quine'), ('LOC', 'Prusse'), ('ORG', 'hor'), ('LOC', 'Grange'), ('MISC', 'Ilest'), ('PER', 'Mr de Severy'), ('PER', 'Roi de Prusse'), ('PER', 'Suede'), ('LOC', 'lausanne'), ('LOC', 'Pologne'), ('PER', 'faie \n '), ('ORG', 'Cour'), ('LOC', 'Couvent'), ('LOC', 'detail'), ('ORG', 'oir'), ('LOC', 'Regens'), ('LOC', 'Soleil'), ('LOC', 'Nord'), ('ORG', 'Baillifs'), ('PER', 'Justine Bissat'), ('LOC', 'Sup'), ('LOC', 'Cousistoire'), ('LOC', 'cilie'), ('LOC', 'Mont'), ('LOC', 'Doyen'), ('LOC', 'Trub'), ('PER', 'Mr. \n '), ('PER', 'Antoine Gasser'), ('LOC', 'Cornes de Cerf'), ('PER', 'Morel Chatelain'), ('ORG', 'sil'), ('PER', 'Hertig'), ('MISC', 'Calme, girouette'), ('MISC', 'Vendredi 3:'), ('LOC', 'Bulle'), ('ORG', 'det'), ('LOC', 'Corsier'), ('MISC', 'Certifie'), ('PER', 'Mr Bournet'), ('LOC', 'parei'), ('PER', 'trei'), ('PER', 'Valloton'), ('PER', 'Mr. le Pasteur'), ('MISC', 'Acte authentique'), ('PER', 'Mlle Daulbonne'), ('PER', 'Cau'), ('PER', 'Mr Daulbonne'), ('ORG', 'Baillive & de me'), ('PER', 'ete recu'), ('MISC', 'Communion'), ('MISC', 'Rocedure'), ('LOC', 'Egline'), ('PER', 'Verdeil'), ('MISC', 'Din'), ('MISC', 'Acte'), ('PER', 'Mandatis'), ('PER', 'Pastours'), ('MISC', 'Bestiaux'), ('PER', 'Judith Baud'), ('LOC', 'Gircuette'), ('LOC', 'Sud'), ('PER', 'rai'), ('MISC', 'Bataillon'), ('PER', 'Secretaire'), ('LOC', 'Communaute'), ('LOC', 'Mde'), ('MISC', 'Notice'), ('ORG', 'ven'), ('LOC', 'Sac Messel'), ('PER', 'Veibel \n '), ('PER', 'bieu \n '), ('LOC', 'Vaches'), ('MISC', 'le Cochon'), ('PER', 'Vernand \n '), ('PER', 'tens'), ('MISC', 'dune'), ('PER', 'Seigneur Baillif'), ('PER', 'agreer'), ('ORG', 'Certi-'), ('ORG', 'Theru'), ('ORG', 'oit'), ('MISC', 'CAaude'), ('MISC', 'Dim'), ('LOC', 'CO'), ('MISC', 'Boursier Secretan'), ('PER', 'Coste'), ('MISC', 'Xbre'), ('LOC', 'Regitre'), ('PER', 'niece'), ('ORG', '2 Parties'), ('PER', 'Adam Tissot'), ('LOC', 'Cotes'), ('PER', 'Ml'), ('LOC', 'Sud-'), ('PER', 'Chene'), ('ORG', 'Pant'), ('PER', 'Gagne'), ('LOC', 'Baud'), ('PER', 'Mrs Lullin'), ('PER', 'George Louis'), ('LOC', 'Procdure'), ('LOC', 'Chabliere'), ('PER', 'Bire \n '), ('MISC', 'la Veuve'), ('MISC', 'Be preside;'), ('LOC', 'Sechaud'), ('MISC', 'Compte final'), ('LOC', 'Emol'), ('LOC', 'Chaux'), ('MISC', 'Committe du Decret'), ('MISC', 'Travaille tout le jour'), ('LOC', 'Pau'), ('LOC', 'Vetstein'), ('LOC', 'Savoye'), ('MISC', 'Mr. le Blf'), ('MISC', 'Lettre de LL'), ('LOC', 'Semat'), ('LOC', 'Chexbres'), ('PER', 'Cavis'), ('LOC', 'Aigle'), ('LOC', 'Br'), ('PER', 'ecrit \n '), ('PER', 'quil'), ('MISC', 'LL'), ('PER', 'Mecredi'), ('PER', 'ecrit'), ('LOC', 'communiquee'), ('PER', 'Ther'), ('PER', 'Jean Mercier'), ('LOC', 'Quittanc'), ('MISC', 'Beau \n soleil'), ('LOC', 'Blhve'), ('PER', 'Tscharne'), ('PER', 'Jean Noe'), ('LOC', 'Aumenes'), ('PER', 'le Couseil'), ('MISC', 'Dubouz'), ('LOC', 'Bordereau'), ('LOC', 'deposee'), ('PER', 'Mr. Seigneux'), ('LOC', 'Corevon'), ('PER', 'Samuel Porta'), ('PER', 'Chane'), ('LOC', 'Aune'), ('LOC', 'Etrangers'), ('PER', 'Remise'), ('MISC', 'luis'), ('MISC', 'Es palinges'), ('MISC', 'Juin &'), ('MISC', 'Domestiques'), ('MISC', 'Be preside'), ('MISC', 'Consistoriale'), ('ORG', 'LL'), ('PER', 'Mr. Rosset'), ('PER', 'Sen'), ('ORG', 'domiciliee'), ('MISC', 'Quchy'), ('PER', 'legitimer'), ('LOC', 'Tuin'), ('PER', 'Crottet'), ('MISC', 'Supreme Consistoire'), ('PER', 'Montherond'), ('PER', 'Mr le Be'), ('LOC', 'Pre'), ('LOC', 'bise'), ('LOC', 'Change'), ('PER', 'Sieur'), ('MISC', 'Lettre de Change'), ('LOC', 'Lunet'), ('MISC', 'Change'), ('MISC', 'Vue'), ('MISC', '5 Juin'), ('MISC', '12 Juillet'), ('LOC', 'Est'), ('ORG', 'Billet'), ('LOC', 'Greniers'), ('PER', 'Mr le Colonel'), ('MISC', 'Miere'), ('LOC', 'Avenches'), ('PER', 'Oin'), ('LOC', 'Allemande'), ('MISC', 'Allemand'), ('MISC', 'Servante'), ('LOC', 'Sevelin'), ('LOC', 'Kircheim'), ('LOC', 'trei'), ('MISC', 'Campagne'), ('MISC', 'Aui'), ('LOC', 'Vousprie'), ('LOC', 'Indes'), ('LOC', 'Dame'), ('LOC', 'gelee'), ('MISC', 'Crutz 1/2'), ('LOC', 'Cite'), ('LOC', 'Religion'), ('PER', 'Sapin'), ('PER', 'Mr. L. Porta'), ('PER', 'Charite'), ('LOC', 'Archan'), ('MISC', 'Vin rouge'), ('PER', 'Chariot'), ('PER', 'Vayez'), ('MISC', 'Justice'), ('PER', 'EMle'), ('PER', 'Min'), ('PER', 'fate'), ('PER', 'David Cavin'), ('MISC', 'Procedure'), ('ORG', 'Audience'), ('MISC', 'Gres Ecus'), ('MISC', 'Vendredi'), ('ORG', 'Souliers'), ('MISC', 'Consistoire Allemand'), ('PER', 'fert'), ('LOC', 'Monte'), ('PER', 'Judith Tissot'), ('MISC', 'Gaulis'), ('LOC', 'Rochette'), ('PER', 'Pachoud'), ('MISC', 'Mr le Blf'), ('LOC', 'Vagner'), ('PER', 'Mercier'), ('LOC', 'St. Michel'), ('MISC', 'Baillive'), ('ORG', 'Con- \n sistoire'), ('MISC', 'Classe'), ('LOC', 'Chambre Ceconomique'), ('PER', 'Mr le LBlf'), ('MISC', 'Memoire'), ('ORG', 'Commission'), ('PER', 'redu fl'), ('LOC', 'Euol'), ('LOC', 'Gironette'), ('LOC', 'Be preside'), ('LOC', 'Fevot'), ('PER', 'Mandut'), ('PER', 'aul'), ('PER', 'louis aupres'), ('PER', 'Gabriel Platel'), ('LOC', 'Cha \n teau'), ('MISC', 'Vendredi 26'), ('PER', 'soh'), ('ORG', 'rar'), ('PER', 'Baud \n '), ('LOC', 'Cercle'), ('LOC', 'secheresse'), ('MISC', 'Calme, Girouette Sud'), ('MISC', 'Bar.'), ('MISC', 'Lettre du 12'), ('ORG', 'batz & 1'), ('MISC', 'EExes'), ('MISC', 'Prof'), ('PER', 'ete recue'), ('LOC', 'Therui'), ('MISC', 'Dime'), ('LOC', 'Betusy'), ('LOC', 'Betuy'), ('PER', 'Gou'), ('LOC', 'Ecrevisses'), ('PER', 'Valet'), ('MISC', 'Votre Seigneurie'), ('PER', 'Jean Pierre Mayor'), ('MISC', 'les Papiers'), ('PER', 'Amedee Michoud'), ('MISC', 'Presidence'), ('MISC', 'Causes'), ('PER', 'Gabrielle Belet'), ('LOC', 'Bourgeoise'), ('LOC', 'Savoyards'), ('MISC', 'Conclusions'), ('ORG', 'oas'), ('LOC', 'Chambre des Peages'), ('MISC', '100 Ecus'), ('MISC', 'Bordereau 2 Gros Ecus'), ('LOC', 'Poses'), ('LOC', 'Chatelan'), ('LOC', 'mageux'), ('MISC', 'Expedition'), ('LOC', 'Orens'), ('PER', 'Oppens'), ('MISC', 'Lettre de Mr'), ('LOC', 'Censitaires'), ('LOC', 'Cure'), ('LOC', 'Le Sgr'), ('LOC', 'Destallents'), ('PER', 'Valeur recue'), ('MISC', 'Lettres de Change'), ('MISC', 'Banquet & Pache'), ('PER', 'Lullin'), ('PER', 'Lt'), ('LOC', 'fournee'), ('PER', 'jurand \n '), ('PER', 'Du Mecredi'), ('ORG', 'Quart'), ('MISC', 'CAvoines'), ('LOC', 'Prin-'), ('ORG', 'epis'), ('LOC', 'D'), ('PER', 'Mr. Dapples'), ('LOC', 'Aubonne'), ('LOC', 'Mandat'), ('LOC', 'Mn'), ('ORG', 'tl'), ('MISC', 'Bf'), ('LOC', 'Chatetain'), ('LOC', 'relevee'), ('PER', 'Jean Ledermann'), ('PER', 'Quarre'), ('LOC', 'Vin'), ('LOC', 'Pave'), ('LOC', 'Chavanne'), ('LOC', 'alle'), ('LOC', 'Denges'), ('MISC', 'Graincs'), ('PER', 'Vez'), ('ORG', 'Bleds'), ('ORG', 'Emol'), ('PER', 'dememe'), ('LOC', 'Messels'), ('ORG', 'Avoines'), ('PER', 'ete beni'), ('MISC', 'L. 10'), ('LOC', 'Charriere'), ('LOC', 'Venoge'), ('MISC', 'Rentes'), ('LOC', 'Boussens'), ('LOC', 'Montrond'), ('PER', 'Boussens'), ('LOC', 'Pherre'), ('LOC', 'Hemri'), ('PER', 'Emol \n '), ('PER', 'Boutan'), ('MISC', 'Lettre de Mrs'), ('PER', 'freres Lullin'), ('PER', 'Dapples'), ('ORG', 'lidee'), ('LOC', 'prus'), ('PER', 'Samuel Blane'), ('PER', 'Adam Tissot Charpentier'), ('LOC', 'Planches'), ('MISC', 'Chaleur,'), ('ORG', 'ls'), ('LOC', 'veuir'), ('LOC', 'Quintal'), ('PER', 'Ole'), ('MISC', 'Ca'), ('ORG', 'regler'), ('PER', 'Mr Dexa'), ('PER', 'Vernand pr'), ('MISC', 'Calme, Girouette \n '), ('PER', 'Grasset'), ('PER', 'Meyer'), ('LOC', 'Darney'), ('LOC', 'Doxa'), ('LOC', 'Pulley'), ('LOC', 'Ouchy'), ('LOC', 'Montbenon'), ('PER', 'fournee'), ('LOC', 'Piece'), ('PER', 'depouille'), ('MISC', 'Requete \n '), ('PER', 'Mr Rosset'), ('LOC', 'Communaute du Mont'), ('PER', 'Abraham'), ('MISC', 'Dimes'), ('LOC', 'Chaler'), ('LOC', 'Girouette \n au Vent'), ('PER', 'Francillon'), ('MISC', 'Ans'), ('PER', 'Mr \n le'), ('MISC', 'Decret'), ('MISC', 'Contrat'), ('PER', 'Andre Grangeron'), ('LOC', 'Sentance'), ('LOC', 'Na'), ('PER', 'Oga'), ('LOC', 'Belmont'), ('PER', 'Etrennes'), ('MISC', 'Bugnion'), ('PER', 'Liardet'), ('LOC', 'Sgs'), ('LOC', 'Village'), ('PER', 'lonqueur'), ('MISC', 'Boulanger'), ('PER', 'Cordey'), ('MISC', 'Perta'), ('PER', 'Retabli'), ('LOC', 'Liste de'), ('LOC', 'Corsat'), ('LOC', 'Prellaz'), ('PER', 'Louise Henrieh'), ('LOC', 'Major'), ('PER', 'Megrez'), ('PER', 'Bouquet'), ('MISC', 'Calme, Giouette'), ('LOC', 'Thermi'), ('MISC', 'Chaleur \n '), ('PER', 'lelle'), ('PER', 'Mr le Bl'), ('LOC', 'Auby'), ('PER', 'Servagnin'), ('LOC', 'Allamand'), ('LOC', 'MlleDe'), ('PER', 'Bourgeois'), ('ORG', 'Cottie'), ('LOC', 'Banmere'), ('LOC', 'pre de Ville'), ('PER', 'aberger'), ('PER', 'Foulquier'), ('PER', 'Gros'), ('MISC', 'Villardin'), ('PER', 'Giouette'), ('PER', 'Esur'), ('PER', 'gracs'), ('LOC', 'fievre'), ('LOC', 'Vire'), ('ORG', 'pai'), ('PER', 'Mtre'), ('LOC', 'Sep'), ('LOC', 'delasser'), ('PER', 'Mde Polier'), ('LOC', 'atre'), ('LOC', 'montee'), ('MISC', 'Calme, Girouette'), ('PER', 'Chavannes \n '), ('LOC', 'Ophelins'), ('LOC', 'Palud'), ('MISC', 'eInteret'), ('LOC', 'Chateau Mde'), ('MISC', 'Mde'), ('LOC', 'Bendredi'), ('PER', 'Accorde'), ('PER', 'Bory'), ('PER', 'Me Polier'), ('LOC', 'Sardaigne'), ('LOC', 'Sicile'), ('PER', 'Mr Gaulis'), ('LOC', 'Lac'), ('PER', 'Mr Carey'), ('PER', 'Peages'), ('PER', 'Mr le Boursier'), ('LOC', 'Eveque'), ('LOC', 'Vil'), ('PER', 'Resset'), ('PER', 'Mr. Resset'), ('LOC', 'Cruty'), ('MISC', '1 Int'), ('PER', 'echu'), ('LOC', 'Illens'), ('LOC', 'Thorm'), ('MISC', 'Therm 16'), ('LOC', 'Mefs'), ('PER', 'la Vigne'), ('PER', 'Avoines'), ('LOC', 'fromt'), ('MISC', 'vi'), ('PER', 'Stauffer'), ('ORG', 'Ant'), ('LOC', 'Baillioge'), ('PER', 'Mr. le Prof'), ('LOC', 'Vent'), ('LOC', 'Bar 25'), ('PER', 'Dimes'), ('LOC', 'Luens'), ('MISC', 'Vous avez'), ('MISC', 'Mrl'), ('PER', 'Pr'), ('PER', 'preter'), ('LOC', 'Mons'), ('MISC', 'Hemi Thomas'), ('MISC', 'Ex'), ('PER', 'Mr. le Receveur Lavanchy'), ('PER', 'Pierre Isel'), ('LOC', 'Cont'), ('LOC', 'Avoine echue'), ('PER', "Vd'Lt B"), ('PER', 'Cil'), ('LOC', 'Orphelin'), ('MISC', 'quime'), ('PER', 'Curateur'), ('PER', 'Dailleurs'), ('PER', 'Mde'), ('MISC', '7&83 3 \n & &7e'), ('PER', 'Genevay'), ('MISC', 'Sg Blf'), ('MISC', 'Jeudi 14'), ('LOC', 'bientot'), ('PER', 'Carre'), ('MISC', 'Vendredi 6'), ('PER', 'Antoine Vuagniaux'), ('PER', 'Pierre Abrahan'), ('PER', 'Mr. Lavanchy'), ('ORG', '& delivre'), ('PER', 'Mr Muller'), ('MISC', 'Coupe'), ('PER', 'mier'), ('LOC', 'piece'), ('LOC', 'Aherm'), ('LOC', 'Cauisse'), ('LOC', 'Fraller'), ('MISC', 'Samedi 16'), ('PER', 'Messel Vernand'), ('LOC', 'Sacs'), ('MISC', 'Vagnes'), ('MISC', 'Mercredi 20'), ('PER', 'Mr Cavanchy'), ('PER', 'Carrard'), ('PER', 'Cottens'), ('MISC', 'Certificats'), ('PER', 'Mr le Blf ue'), ('LOC', 'clle'), ('LOC', 'Cistes'), ('LOC', 'Caffe'), ('PER', 'Marie Porchet'), ('PER', 'Langnan'), ('LOC', 'cherte'), ('LOC', 'St'), ('MISC', 'En temoin de quoi'), ('LOC', 'Lettrel'), ('PER', 'Jean francons'), ('PER', 'mo \n '), ('PER', 'Signe'), ('PER', 'Jean Francois'), ('ORG', 'Roedure'), ('MISC', 'C \n '), ('LOC', 'Therm 10'), ('LOC', 'Q'), ('ORG', 'lan'), ('PER', 'S.'), ('ORG', 'pain &'), ('LOC', 'Hilfiger'), ('LOC', 'Cerale'), ('LOC', 'Ecublens'), ('ORG', 'Compte courant'), ('LOC', 'Cavanchy'), ('MISC', 'Agent'), ('PER', 'Jean francois'), ('MISC', 'Couir'), ('PER', 'Cous'), ('LOC', 'Avire'), ('LOC', 'Bail-'), ('PER', 'lan \n '), ('PER', 'Raymond'), ('MISC', 'Lecture faite'), ('PER', 'Pr de V'), ('PER', 'Jossevel'), ('LOC', 'Pateur'), ('LOC', 'Cucens'), ('PER', 'Cce'), ('LOC', 'Haye'), ('LOC', 'Rince'), ('PER', 'Constant'), ('PER', 'Mornier'), ('LOC', 'Rive'), ('MISC', 'Le Resche'), ('PER', 'Iselin'), ('ORG', 'Cour Criminelle'), ('LOC', 'Rames'), ('LOC', 'St Laurent'), ('LOC', 'delai'), ('MISC', 'Cour Crim'), ('MISC', 'Mercredi 13'), ('MISC', 'Vendredi 15'), ('LOC', 'Chaleau'), ('MISC', 'Viciers'), ('PER', 'Vous'), ('LOC', 'Courtes'), ('PER', 'Mirabeau'), ('PER', 'Cotteus'), ('PER', 'Raller \n '), ('LOC', 'Meure'), ('MISC', 'Meme'), ('PER', 'Pape'), ('LOC', 'Gens'), ('LOC', 'loeil'), ('LOC', 'pendaut'), ('LOC', 'Ecomme'), ('LOC', 'Voue'), ('LOC', 'Cegitimation'), ('MISC', 'Parreter'), ('LOC', 'Londre'), ('LOC', 'Indien'), ('LOC', 'Bours'), ('PER', 'Seigneux'), ('LOC', 'Perrot'), ('PER', 'Hollard'), ('PER', 'Perrot'), ('LOC', 'Porchet'), ('PER', 'leuis'), ('PER', 'Berger'), ('PER', 'Francois \n '), ('MISC', 'LP'), ('MISC', 'Gen'), ('MISC', 'Pasteur Secretan'), ('PER', 'David Combe'), ('PER', 'Therni'), ('PER', 'assignes'), ('LOC', 'Seignens'), ('PER', 'avier'), ('PER', 'Famedi'), ('LOC', '10 Aout'), ('LOC', 'deteu'), ('LOC', 'Rouille'), ('LOC', 'Neuchatel'), ('MISC', 'Sarrete'), ('MISC', 'Proclamations'), ('MISC', 'Divorce'), ('LOC', 'Bois de Vaud'), ('LOC', 'Rescrit'), ('ORG', 'Cons.'), ('MISC', 'Le Verbal'), ('MISC', 'Timonet'), ('LOC', 'apres midi'), ('LOC', 'CTherm'), ('MISC', 'Rente'), ('PER', 'George Groe'), ('PER', 'poirt'), ('PER', 'Marc'), ('LOC', 'Fontanne'), ('MISC', 'Re \n '), ('MISC', 'Vil'), ('PER', 'vete'), ('LOC', 'Therm 1'), ('PER', 'Mr. Pichard'), ('LOC', 'Onl'), ('PER', 'Noverraz'), ('PER', 'Gardel'), ('MISC', 'Grarde'), ('LOC', 'Fribourg'), ('PER', 'Juat'), ('LOC', 'Cheneau de Bourg'), ('MISC', 'OAppel'), ('LOC', 'Combernoux'), ('PER', 'Nouchatel'), ('PER', 'avort'), ('MISC', 'Cour Criminelle'), ('LOC', 'Gene-'), ('PER', 'sejourner'), ('LOC', 'Cossonay'), ('ORG', 'Ordre'), ('PER', 'Traller'), ('PER', "S'"), ('LOC', 'Fical'), ('MISC', 'Rescrit'), ('MISC', 'prace'), ('ORG', 'ac \n '), ('MISC', 'PL'), ('MISC', 'vai'), ('ORG', 'boi'), ('LOC', 'Savon'), ('LOC', 'conge'), ('PER', 'Gene'), ('PER', 'Mr. Marrel'), ('LOC', 'Les'), ('PER', 'Barbey \n '), ('MISC', 'Vente'), ('LOC', 'Eau'), ('PER', 'Mr de Villermin'), ('LOC', 'nege'), ('LOC', 'Therm 10 \n '), ('PER', 'Creste'), ('MISC', 'Jeudi 28'), ('PER', 'tou \n '), ('PER', 'Vicat'), ('LOC', 'mans'), ('ORG', 'batz &'), ('LOC', 'Betail'), ('PER', 'Gonin'), ('ORG', 'Avise'), ('MISC', 'Candsassen'), ('MISC', 'Vante'), ('LOC', 'Joutens'), ('PER', 'Regamoy'), ('PER', 'lal'), ('LOC', 'Novembre'), ('MISC', 'Dapples'), ('PER', 'gaye'), ('PER', 'Barraud'), ('ORG', 'emi'), ('LOC', 'Chevaley'), ('LOC', 'Genton'), ('PER', 'Du Jundi'), ('PER', 'Dessel'), ('PER', 'Comeil'), ('PER', 'francois Barraud'), ('PER', 'fuse'), ('LOC', 'Veut Bar'), ('PER', 'Mr de la Grange'), ('PER', 'Genton'), ('ORG', 'diu'), ('MISC', 'Reposes'), ('PER', 'Vol'), ('PER', 'Proce'), ('PER', 'ete moderee'), ('LOC', 'Disereus'), ('PER', 'L. Exes'), ('PER', 'L. Exr'), ('LOC', 'Morat'), ('PER', 'feume'), ('PER', 'le Juge'), ('PER', 'Verey'), ('PER', 'Favrat'), ('MISC', 'En- \n fant'), ('LOC', 'Cordonier'), ('ORG', 'Bous-'), ('PER', 'bise Bar'), ('PER', 'Piaget'), ('LOC', 'Couptes'), ('LOC', 'Couitoire'), ('LOC', 'Bere'), ('MISC', 'Pasteur Bugnion'), ('LOC', 'St Oyens'), ('MISC', 'Recou'), ('MISC', 'Mandat de Citation'), ('MISC', 'Couvres'), ('MISC', 'Sacob'), ('LOC', 'Franc'), ('LOC', 'Vornand'), ('LOC', 'Eblach'), ('ORG', 'Vigne &'), ('PER', 'Causaune'), ('LOC', 'Creance'), ('PER', 'Vondredi'), ('PER', 'Andre Gaudin'), ('MISC', 'V \n '), ('PER', 'Gil'), ('LOC', 'Bursins'), ('PER', 'Grine'), ('LOC', 'courant de Juillet'), ('PER', 'lla'), ('LOC', 'la France'), ('LOC', 'Vd'), ('MISC', 'Paternite &'), ('MISC', 'Mariage \n '), ('PER', 'Jeanne Louise Favrat'), ('MISC', 'Cite \n '), ('PER', 'demer'), ('LOC', 'boune'), ('PER', 'jespere'), ('MISC', 'Consistoire du dit'), ('PER', 'derns'), ('LOC', 'Decembre'), ('ORG', 'Signe \n Lausanne'), ('PER', 'faisoir'), ('PER', 'Romanel'), ('LOC', 'faie'), ('LOC', 'reuvoye'), ('PER', 'Steiguer'), ('PER', 'Jaquier'), ('PER', 'May'), ('LOC', 'Compl'), ('LOC', 'Col'), ('LOC', 'Orges'), ('PER', 'bire Bar'), ('PER', 'Pierre Couis Blanc'), ('LOC', 'Fraite'), ('PER', 'solli \n '), ('LOC', 'Curial'), ('MISC', 'Excelleuces'), ('PER', 'Fevrier'), ('MISC', 'Bien'), ('MISC', 'Traite'), ('PER', 'Excellences'), ('MISC', 'COrphelins'), ('MISC', 'Nest'), ('PER', 'ete acquittees'), ('MISC', 'Ecus'), ('ORG', 'Boursier'), ('LOC', 'Duveluz'), ('PER', 'herm'), ('MISC', 'la Sentence'), ('LOC', 'Giy'), ('MISC', 'Therms'), ('MISC', 'Le-'), ('LOC', 'provins'), ('PER', 'Combe'), ('LOC', 'Mide'), ('PER', 'velle'), ('PER', 'Autenr'), ('LOC', 'Etatz'), ('PER', 'Souverain'), ('LOC', 'Reque'), ('PER', 'Davel'), ('LOC', 'Payerne'), ('LOC', 'Consist'), ('PER', 'Etienne de Bous'), ('LOC', 'Barl'), ('PER', 'Mr le Secretaire'), ('MISC', 'Vendredi 12'), ('LOC', 'Cettre de Change'), ('PER', 'Jaques Melet'), ('MISC', 'Vu signer'), ('PER', 'Bonnet'), ('LOC', 'Caile'), ('PER', 'Rey'), ('ORG', 'Caisse \n Paye'), ('PER', 'Vernand \n Par'), ('LOC', 'Plan'), ('PER', 'avel'), ('PER', 'Louis Porta'), ('PER', 'Bergier \n '), ('MISC', 'la Demande'), ('LOC', 'Boverat'), ('PER', 'Gaulis'), ('PER', 'teu'), ('MISC', 'Ecus 12'), ('LOC', 'la Paroisse'), ('PER', 'Meunier'), ('LOC', 'Stroub'), ('LOC', 'Paraisse'), ('LOC', 'Assens'), ('PER', 'Duc'), ('MISC', 'Enfant'), ('PER', 'louis pr'), ('PER', 'frere'), ('LOC', 'brui'), ('MISC', 'Pay'), ('MISC', 'Mercredi 17'), ('LOC', 'Cardes'), ('ORG', 'Vendeme'), ('LOC', 'Pierraz'), ('LOC', 'Tonnay'), ('LOC', 'Mar Parisod'), ('ORG', 'recepisse'), ('PER', 'Chatelain Morel'), ('MISC', 'Vous eussiez'), ('ORG', 'pui'), ('ORG', 'Dimt'), ('PER', 'agneer'), ('PER', 'Grenier'), ('MISC', 'Couvert le soir'), ('MISC', 'Orphelins'), ('LOC', 'Gemve'), ('LOC', 'Collocations'), ('MISC', 'Geneue'), ('LOC', 'Creances'), ('MISC', '3 Pages'), ('MISC', 'Resume'), ('PER', 'Gaudin'), ('PER', 'beaudoup'), ('PER', 'Claude Regamey'), ('PER', 'Francois Barraud'), ('PER', 'declaraton'), ('LOC', 'Nicoles'), ('PER', 'valair'), ('PER', 'drot'), ('LOC', 'Therm 2'), ('PER', 'Mort'), ('MISC', 'Tuteur de'), ('ORG', '7or'), ('PER', 'Quittances'), ('PER', 'Parisod'), ('LOC', 'desole'), ('LOC', 'Chatau'), ('LOC', 'Barillif'), ('LOC', 'Etoupes'), ('LOC', 'la Caire'), ('PER', 'Marie Jordan'), ('LOC', 'bise Bar'), ('PER', 'Marianne'), ('MISC', 'L. EExres'), ('PER', 'Antoine Rey'), ('PER', 'Rochat'), ('LOC', 'Saxe'), ('PER', 'Voisin'), ('MISC', 'Bar'), ('LOC', 'Vufflens'), ('MISC', 'Jur'), ('PER', 'Ordonne'), ('LOC', 'Canton de Bale'), ('PER', 'Agassis'), ('MISC', 'Jevrier'), ('MISC', 'Cautions'), ('LOC', 'Levrier'), ('LOC', "nl'"), ('MISC', 'L. 23'), ('MISC', '4 Enfans'), ('PER', 'Masmejan'), ('LOC', 'Retranche'), ('PER', 'J. S. Blanc'), ('MISC', 'One'), ('LOC', 'Lorta'), ('LOC', 'Etagnieres'), ('MISC', 'Therm1'), ('ORG', 'Vendu'), ('PER', 'Peage'), ('PER', 'Ballot'), ('MISC', 'L. 25'), ('LOC', 'Cham'), ('PER', 'Louis Dupuis'), ('LOC', 'Granay'), ('LOC', 'ceque'), ('PER', 'Jean Pierre \n '), ('MISC', 'Ou'), ('PER', 'Cochon'), ('LOC', 'Strasbourg'), ('LOC', 'la Vache'), ('PER', 'Mr Dapples'), ('PER', 'Calculs'), ('MISC', 'Pension'), ('PER', 'Mr. Francillon'), ('PER', 'Louis Blanc'), ('ORG', 'Credit de la'), ('LOC', 'Orphelins'), ('MISC', 'La Vigne'), ('LOC', 'Papier'), ('LOC', 'Blancs'), ('PER', 'Emonet'), ('PER', 'Creame'), ('PER', 'Thoun'), ('PER', 'Gringet'), ('LOC', 'Faureau'), ('LOC', 'Sel'), ('PER', 'autaur'), ('MISC', 'ux'), ('LOC', 'Bocion'), ('PER', 'Mous'), ('PER', 'Jean Daniel'), ('MISC', 'Pore &'), ('PER', 'Jean Piere'), ('PER', 'deie'), ('MISC', 'Ecus \n '), ('LOC', 'Rolles'), ('PER', 'Calue'), ('ORG', 'Cour criminelle'), ('ORG', 'Cou-'), ('PER', 'toutr'), ('ORG', 'Orbe &'), ('PER', 'Ou'), ('PER', 'Bloudel'), ('PER', 'Louis Ducret'), ('LOC', 'Secretaire \n '), ('LOC', 'Belet'), ('PER', 'Calme gir'), ('LOC', 'Lecture'), ('PER', 'coute'), ('LOC', 'Comp'), ('PER', 'Lettre de'), ('PER', 'luis'), ('PER', 'echus \n '), ('MISC', 'idees'), ('MISC', 'Certificat'), ('MISC', 'aes'), ('LOC', 'Vienne'), ('ORG', "P'apier"), ('PER', 'Mr Blanchenay'), ('ORG', 'M'), ('LOC', 'Grands'), ('LOC', 'Veuve'), ('PER', 'Lavillard'), ('LOC', 'Dapples'), ('PER', 'ete \n '), ('LOC', 'Ca'), ('LOC', 'mereredi'), ('ORG', 'Ordres'), ('ORG', 'Enfaut garcon'), ('MISC', 'Equoi'), ('LOC', 'Echallens'), ('PER', 'Mari \n '), ('MISC', 'prix du Vin'), ('PER', 'Dulignage'), ('LOC', 'Rocedure'), ('MISC', 'PRocedure'), ('MISC', 'Letite'), ('MISC', 'Mardi 2'), ('MISC', 'Expres'), ('MISC', 'Lettre du 17'), ('PER', 'Couin'), ('LOC', 'Villermin'), ('PER', 'Cuchy'), ('LOC', 'Pauys'), ('PER', 'Ey'), ('LOC', 'Vinr'), ('PER', 'Mr \n Bergier'), ('LOC', 'Poupedance'), ('LOC', 'Prine'), ('PER', 'Juventaire'), ('PER', 'Mr. Polier'), ('PER', 'Turtaz'), ('ORG', 'Testameut'), ('MISC', 'Jeudi 4'), ('PER', 'Crinson \n '), ('LOC', 'Macon'), ('LOC', 'Tuiteur'), ('LOC', 'O'), ('LOC', 'Gamais'), ('LOC', 'Damas'), ('LOC', 'Mariage'), ('LOC', 'Garde'), ('LOC', 'Caraby'), ('LOC', 'Blans'), ('LOC', 'Valais'), ('PER', 'den'), ('MISC', 'coy'), ('PER', 'lde'), ('PER', 'arre'), ('PER', 'caue'), ('PER', 'etant decede'), ('LOC', 'Capit'), ('ORG', 'chore'), ('MISC', 'les Armes'), ('MISC', 'Consist Supl'), ('MISC', 'Piece'), ('LOC', 'Cantou'), ('MISC', 'Sin'), ('PER', 'Verdt \n Secretaire'), ('PER', 'Jeau'), ('LOC', 'Comspte'), ('ORG', 'Reverend Pasteur'), ('LOC', 'frout'), ('LOC', 'queston'), ('PER', 'Pierre Louis Blanc'), ('PER', 'Mars'), ('LOC', 'Secretair'), ('LOC', 'Carrouge'), ('LOC', 'Frederie'), ('LOC', 'Gendve'), ('PER', 'voulr'), ('LOC', 'Cadresse'), ('MISC', 'Chapons'), ('LOC', 'notre Dame'), ('PER', 'Eque'), ('MISC', 'la Caisre'), ('LOC', 'Hongrie'), ('MISC', 'Comp- \n te'), ('LOC', 'Pise'), ('PER', 'Abraham Bovey'), ('LOC', 'Le Tuteur'), ('LOC', 'ob jet'), ('PER', 'Vigue'), ('LOC', 'Roces'), ('MISC', 'Cons'), ('LOC', 'heriter'), ('PER', 'baissee'), ('PER', 'Avocat Fevot'), ('MISC', 'lannee'), ('PER', 'Pavillard'), ('LOC', 'Rogatoires'), ('MISC', 'Mr. le'), ('PER', 'lederey'), ('PER', "Louis d'or"), ('PER', 'Giry'), ('MISC', 'Comble'), ('MISC', 'Membres'), ('MISC', 'Guerre \n '), ('MISC', 'jeud'), ('LOC', 'Banniere du Pont'), ('LOC', 'Chappelles'), ('PER', 'Chist'), ('ORG', 'etel'), ('PER', 'Michoud \n '), ('LOC', 'Chatelard'), ('LOC', 'Cabaretier'), ('PER', 'Mr le Bans'), ('LOC', 'Moinat'), ('ORG', 'Police'), ('PER', 'Couvert'), ('ORG', 'Prime'), ('PER', 'foit'), ('LOC', 'neven'), ('PER', 'loncle'), ('LOC', 'grac'), ('LOC', 'Piemont'), ('ORG', 'faussete'), ('PER', 'aver \n beaucoup'), ('MISC', 'lettro'), ('MISC', 'Blf'), ('MISC', 'ili'), ('MISC', 'Dous'), ('ORG', 'rec'), ('LOC', 'Croix blanche'), ('LOC', 'Violon'), ('PER', 'Calme Gir'), ('PER', 'Gilliard'), ('PER', 'Vagner'), ('PER', 'Roguin'), ('PER', 'Dufour'), ('PER', 'Levade'), ('PER', 'Doyen'), ('LOC', 'Bire'), ('LOC', 'Therm 4'), ('ORG', 'Compte &'), ('MISC', 'Registre'), ('LOC', 'Recour'), ('MISC', 'cla'), ('PER', 'Lera'), ('LOC', 'le Sgr'), ('LOC', 'Til'), ('LOC', 'Roquin'), ('MISC', "Mandat d'Appel"), ('PER', 'jaurois'), ('LOC', 'Gelee'), ('LOC', 'Bassin'), ('LOC', 'Amaron'), ('ORG', 'Plan'), ('PER', 'Francoise Gaudin'), ('LOC', 'Coire'), ('LOC', 'Bourgois'), ('LOC', 'Acte'), ('PER', 'Paquignon'), ('MISC', 'Promesses'), ('PER', 'hou'), ('PER', 'Beau soleil'), ('PER', 'Louis &'), ('LOC', '8 Mars'), ('MISC', 'Voyages'), ('LOC', 'Carouge'), ('MISC', 'Duperon'), ('LOC', 'n10'), ('PER', 'Martin \n '), ('LOC', 'quittee'), ('MISC', 'Vendredi 19'), ('PER', 'Antoine Bernard'), ('PER', 'Granger'), ('PER', 'Ele'), ('LOC', 'Linte'), ('LOC', 'Reufs'), ('MISC', 'PRince'), ('PER', 'Beau solerl'), ('LOC', 'sore'), ('ORG', 'Officiers'), ('MISC', 'Crimoz'), ('ORG', 'Oil'), ('LOC', 'Cap'), ('PER', 'Matthieu Colin'), ('LOC', 'Coure'), ('ORG', 'Vigne \n '), ('LOC', 'Vent \n '), ('PER', 'Tissot'), ('LOC', 'Nord-'), ('LOC', '9 Mars'), ('PER', 'Tisserand'), ('MISC', 'Listes'), ('MISC', 'Baller'), ('LOC', 'Sechy'), ('MISC', 'Passe'), ('PER', 'Pasteur Secretan'), ('MISC', 'CAvril'), ('ORG', 'Mois'), ('PER', 'Amaron \n '), ('LOC', 'Rrince'), ('PER', 'Mr le Bourg'), ('LOC', 'Letres'), ('ORG', 'Vouve'), ('LOC', 'la Dlle'), ('LOC', 'Confere'), ('LOC', 'Parteur'), ('LOC', 'Renvoye'), ('LOC', 'Canterez'), ('LOC', '26/.'), ('PER', 'Louis Gaudin'), ('MISC', 'Compte courant'), ('PER', 'Marie Gaudin'), ('ORG', 'Cour de Chapitre'), ('PER', 'Amaudruz'), ('PER', 'Paye'), ('PER', 'Michon'), ('LOC', 'Biller'), ('LOC', 'Man'), ('LOC', 'Cou'), ('MISC', 'Crud'), ('PER', 'Soulter'), ('PER', 'David Michon'), ('ORG', 'E4'), ('LOC', 'Saques'), ('LOC', 'Bailtif'), ('LOC', 'Halles'), ('LOC', 'Consil'), ('PER', 'desunt'), ('PER', 'Louis Blondel'), ('PER', 'Jesus'), ('PER', 'Mr de Bons'), ('PER', 'Fraite'), ('PER', 'Caudoz'), ('ORG', 'jil'), ('LOC', 'Reglemens'), ('ORG', 'ue'), ('PER', 'Mr Corcelles'), ('PER', 'Me'), ('LOC', 'Dot'), ('PER', 'Belmont'), ('MISC', 'Veuve \n '), ('MISC', 'Avril'), ('PER', 'Duvoisin'), ('LOC', 'Ecu'), ('PER', 'lumiere'), ('LOC', 'Prilly'), ('ORG', 'Sep'), ('MISC', 'la Paternite'), ('PER', 'Mr le Baill'), ('PER', 'Emplai'), ('LOC', 'Pintes'), ('PER', 'Veuille'), ('PER', 'Mercredi'), ('MISC', 'Gene-'), ('MISC', 'Bourgoisie'), ('PER', 'Comte'), ('PER', 'Bailli'), ('LOC', 'toule'), ('PER', 'dil'), ('LOC', 'Son-'), ('MISC', 'Pay &'), ('LOC', 'Bienne'), ('MISC', 'Anglais'), ('MISC', 'Map'), ('MISC', 'bie Bar'), ('PER', 'Sullen'), ('PER', 'coeu'), ('PER', 'faur'), ('LOC', 'Cazette'), ('ORG', 'Caisse &'), ('LOC', 'f2'), ('LOC', 'Vieux'), ('LOC', '26 Mars'), ('LOC', 'Ro-'), ('MISC', 'C'), ('LOC', 'Provins'), ('MISC', 'Mr'), ('LOC', 'Lignes'), ('PER', 'Sechy'), ('LOC', 'Seragnin'), ('PER', 'Servagnin Sechy'), ('LOC', 'Competance'), ('ORG', 'prle'), ('ORG', 'batz & \n '), ('PER', 'Jean Pierre Noverraz'), ('PER', 'Vitte'), ('PER', 'P'), ('LOC', '2 batz'), ('PER', 'Remis'), ('PER', 'Ritte'), ('MISC', 'Prix'), ('ORG', 'Papiers'), ('LOC', 'Mont \n '), ('MISC', 'Pechers'), ('PER', 'Bon'), ('MISC', 'Chars'), ('ORG', 'Vanner'), ('PER', 'Jean Bory'), ('ORG', 'Brouillards'), ('MISC', 'Coyez'), ('LOC', 'Boursier Carrard'), ('LOC', 'legr'), ('MISC', 'Mr. le Tresorier'), ('LOC', 'Leuve'), ('PER', 'dele'), ('LOC', 'Vigne'), ('MISC', 'Dim1'), ('LOC', 'Precedure'), ('MISC', 'Oncle &'), ('PER', 'Tante'), ('MISC', 'Samedi 12'), ('LOC', 'Esols'), ('MISC', 'Quittance Lausanne'), ('MISC', 'V-'), ('LOC', 'Feurier'), ('PER', 'Lebre Sage'), ('PER', "Jeanne Pache d'Espalinges"), ('LOC', 'Veudredi'), ('ORG', 'Signe Lausanne'), ('LOC', 'Oficiers'), ('MISC', 'Letre \n '), ('LOC', 'Seuat'), ('PER', 'Mr. Marcel'), ('PER', 'Leuis'), ('LOC', 'Marges'), ('MISC', 'prix des Vins'), ('LOC', 'Belmon'), ('ORG', 'Metral'), ('ORG', 'acs'), ('MISC', 'Les Mustres'), ('MISC', 'Devis'), ('LOC', 'Roche'), ('MISC', 'voyage de Berne'), ('MISC', 'Cordey'), ('PER', 'pourou'), ('PER', 'Baillival'), ('MISC', 'Commis'), ('ORG', 'Dumoulin'), ('PER', 'apre midi'), ('LOC', 'Vacations'), ('PER', 'Reuis'), ('PER', 'Josephe'), ('LOC', 'Seigneux'), ('MISC', 'Regle Compte'), ('PER', 'Pierre Francois'), ('MISC', 'Emol 1'), ('LOC', 'Chatelair'), ('PER', 'echus'), ('MISC', 'Rinsoz'), ('LOC', 'Valey'), ('LOC', 'Jerecois'), ('LOC', 'Somme de fl'), ('ORG', 'Interel'), ('PER', 'distin \n quee'), ('PER', 'Calmez'), ('MISC', 'Votre Seigneurie \n '), ('ORG', 'N Justice'), ('PER', 'Antoine Bouvier'), ('PER', 'Jean Borel'), ('PER', 'Anneay'), ('PER', 'Chatel St Denis'), ('PER', 'Alexandre Favrot'), ('PER', 'Pierre Viez'), ('PER', 'louis dor'), ('LOC', 'Justire'), ('LOC', 'V-'), ('PER', 'Jaques Milliquet'), ('PER', 'ci-'), ('MISC', 'Repliques'), ('LOC', 'Cetre'), ('LOC', 'appointee'), ('ORG', 'Fremis'), ('MISC', 'Freres'), ('PER', 'Victor Rosset'), ('PER', 'Mr le Doyen'), ('MISC', 'Lettre des freres Blondel'), ('LOC', 'Ene'), ('LOC', '12 batz'), ('PER', 'ecrite'), ('LOC', 'Marseille'), ('PER', 'ete boni'), ('PER', 'Seigneurs'), ('LOC', 'Montrichier'), ('LOC', 'hollande'), ('PER', 'Mlle \n '), ('PER', 'David Violon'), ('MISC', 'Vbre'), ('PER', 'Signalemens'), ('PER', 'Culote'), ('LOC', 'Vuflens'), ('LOC', 'lille'), ('PER', 'Polier de'), ('LOC', 'Bl'), ('PER', 'Michel Marguerat'), ('ORG', 'crutz'), ('ORG', 'N Conseil'), ('LOC', 'Relief'), ('PER', 'Marie Blanc'), ('PER', 'Madeleine \n '), ('PER', 'bcaucoup'), ('PER', 'Piccard'), ('PER', 'Freres Tueter'), ('PER', 'Plye'), ('MISC', 'Lettre de mon'), ('ORG', 'letout'), ('LOC', 'Connoissance'), ('PER', 'Duperut'), ('ORG', "Il'"), ('PER', 'leuri'), ('PER', 'Daniel Favre'), ('LOC', 'delais'), ('PER', 'hazard'), ('PER', 'Mrs Doyen'), ('PER', 'Jugaux'), ('PER', 'Mr. Porta'), ('ORG', 'Mr-'), ('PER', 'freres Blondel'), ('PER', 'Vigne'), ('LOC', 'Rovins'), ('LOC', 'Corbeillees'), ('PER', 'Marcel \n '), ('PER', 'rotre'), ('PER', 'tiouve'), ('ORG', 'plac'), ('PER', 'resider'), ('PER', 'gener'), ('ORG', 'benefice'), ('PER', 'Delisle'), ('MISC', 'Girouette au Vent'), ('MISC', 'Vu Mr le Blf'), ('ORG', 'qul'), ('MISC', 'Traite foraine'), ('PER', 'Chevalet'), ('LOC', 'Bujard'), ('PER', 'Mr Pavillard'), ('PER', 'Bousquet'), ('LOC', 'Ete'), ('MISC', 'tos'), ('LOC', 'Neuveville'), ('LOC', 'Neufchatel'), ('LOC', 'Noel'), ('MISC', 'Religion'), ('ORG', 'aut'), ('PER', 'Chateau'), ('PER', 'Emery'), ('LOC', 'Cousist'), ('MISC', 'Berue'), ('MISC', 'delit'), ('PER', 'aprai'), ('LOC', 'Rue'), ('PER', 'Bovard'), ('MISC', 'PAluye'), ('LOC', 'manege'), ('LOC', 'nans'), ('PER', 'Mr. de Montrond'), ('LOC', 'livier'), ('PER', 'Dumas'), ('PER', 'Blanchet'), ('PER', 'Michel \n Marguerat'), ('PER', 'Paul'), ('ORG', 'Girouette Nord'), ('PER', 'decide'), ('LOC', 'G'), ('PER', 'lux'), ('LOC', '24 Mar'), ('PER', 'Mr. L. Vorta'), ('MISC', 'Caution'), ('LOC', 'Bercher'), ('LOC', 'Montolieu'), ('LOC', 'rejettee'), ('PER', 'francillon'), ('PER', 'Voyez \n '), ('MISC', 'Audre'), ('LOC', 'Jansier'), ('PER', 'Jean Sechaud'), ('MISC', 'Achete'), ('PER', 'Jeanne Francoise'), ('PER', 'Jeanne Vuerchoz'), ('PER', 'L.El'), ('LOC', 'Levant'), ('MISC', 'Mur'), ('LOC', 'Sardin'), ('PER', 'francois'), ('LOC', 'Jomme'), ('LOC', 'Borgeod'), ('PER', 'Mr \n le Cap'), ('LOC', 'cala'), ('PER', 'lel'), ('PER', 'Jean Durand'), ('PER', 'Jean Salomon'), ('PER', 'Gabriel Vimard'), ('PER', 'Pasteur Chavannes'), ('PER', 'Durand'), ('PER', 'Negociant'), ('LOC', 'Bussigny'), ('LOC', 'paroitra'), ('LOC', 'St Jeau'), ('PER', 'Abrahan'), ('MISC', 'Oncle \n '), ('PER', 'Mr. de Forel'), ('LOC', 'Be'), ('LOC', 'Garentie'), ('LOC', 'Caup'), ('LOC', 'Public'), ('PER', 'Descombes'), ('PER', 'Lanjuinais'), ('MISC', '1er Juin'), ('LOC', 'Lans'), ('PER', 'Andre Henrich'), ('PER', 'Bourgeod'), ('MISC', 'Vous ecrire'), ('PER', 'Sanvier'), ('MISC', 'Senat 3 Mars'), ('MISC', 'la Requete'), ('ORG', 'Cour Baillivale'), ('LOC', 'Mai'), ('MISC', 'touter'), ('ORG', 'fonc'), ('PER', 'Francillon freres'), ('PER', 'Bercher'), ('PER', 'Ea'), ('MISC', 'Dicte'), ('LOC', 'reponse'), ('PER', 'batz le Char'), ('LOC', 'Echalas'), ('PER', 'Pous'), ('PER', 'Mlle De'), ('LOC', 'St. Jean'), ('LOC', 'Bussi-'), ('PER', 'Jean Cordey'), ('LOC', 'Langnau'), ('MISC', 'Hemi'), ('LOC', 'Coderey'), ('MISC', 'Procuration'), ('PER', 'Pierre Dauiel'), ('LOC', 'Banquiers'), ('PER', 'Samuel Freymond'), ('ORG', 'Abergement'), ('PER', 'Chatelain de Chapitre'), ('LOC', 'temoin'), ('MISC', 'Lettre du Cons Jup'), ('PER', 'Samuel Blanchard'), ('LOC', 'Registre'), ('PER', 'datee \n '), ('LOC', 'Cautionnemen'), ('PER', 'Bugnon'), ('PER', 'Perin'), ('PER', 'Mde \n '), ('LOC', 'Sgr'), ('LOC', 'Pupille'), ('ORG', 'Cham- \n bre'), ('MISC', 'Vendredi 11'), ('LOC', 'Lettrer'), ('MISC', 'Loterie'), ('PER', 'condut'), ('PER', 'Poirier'), ('PER', 'Mardi'), ('PER', 'Jespere'), ('MISC', 'Je Vous'), ('LOC', 'elus'), ('PER', 'voux'), ('MISC', 'Conpte'), ('MISC', '2 Juillet'), ('PER', 'depart'), ('LOC', 'fevrier'), ('MISC', 'X'), ('LOC', 'Chateau Mr le Baillif'), ('MISC', 'PRrojet'), ('PER', "Claude Pache d'Espalinges"), ('LOC', 'Invit'), ('PER', 'Mr de Vernand'), ('PER', 'Pierre Daniel Isel'), ('LOC', 'Toit'), ('PER', 'Pierre Daniel'), ('LOC', 'Grotte'), ('PER', 'voiturer'), ('LOC', 'Chessy'), ('PER', 'Boury'), ('MISC', 'Compte fol'), ('PER', 'Mr. P.'), ('LOC', 'Sulens'), ('LOC', 'Malay'), ('LOC', 'Pommes de terre'), ('LOC', 'Angleterre'), ('PER', 'Engel'), ('MISC', 'Mrs Banquet & Pache'), ('MISC', 'Certificats de Vie'), ('MISC', 'Par'), ('LOC', 'soleil'), ('MISC', 'le Serment'), ('PER', 'Sammel'), ('LOC', 'Heuri'), ('LOC', 'Giroutte'), ('LOC', 'Mondrin'), ('PER', 'Mr. de Bttns'), ('LOC', 'Rougemont'), ('PER', 'Mr le Mar'), ('PER', 'Cousinl \n '), ('LOC', 'Cocogne'), ('LOC', 'fr'), ('PER', 'Surquoi'), ('LOC', 'Regie'), ('LOC', 'Caphelins'), ('MISC', 'Publie'), ('LOC', 'Buille'), ('LOC', 'Pasteur Alemand'), ('MISC', 'preter serment'), ('PER', 'Adam Rey'), ('PER', 'N Pachoud'), ('PER', 'congedie'), ('LOC', 'Alle'), ('MISC', 'Roce-'), ('PER', "batz d'Emolument"), ('MISC', 'Hay'), ('PER', 'turler'), ('LOC', 'Bs'), ('PER', 'francois &'), ('MISC', 'Consistoire de Lausanne'), ('LOC', 'Abrahan'), ('PER', 'L. EBes'), ('LOC', 'Thierrens'), ('MISC', 'Heritage'), ('MISC', 'Cautionnemens'), ('LOC', 'surete'), ('LOC', 'Batteau'), ('LOC', 'Alsace'), ('PER', 'Vaire'), ('ORG', 'Consist'), ('MISC', 'Jeudi 24 Mars'), ('ORG', 'ine'), ('ORG', 'Ministre'), ('PER', 'Jean Bori'), ('MISC', 'Traduction de la'), ('ORG', 'Justice de Lutry'), ('MISC', 'mecredi'), ('PER', 'Aquet'), ('PER', 'lea \n '), ('PER', 'Mr. de Corsi'), ('PER', 'Nord-ouest'), ('LOC', 'Borne'), ('PER', 'Catherine Chevaley'), ('PER', 'temoin dequoi'), ('PER', 'nee'), ('MISC', 'Chat'), ('MISC', 'Calme, Girouette au Vent \n Bar'), ('PER', 'Adeduire'), ('ORG', 'fl'), ('LOC', 'Fiscal'), ('ORG', 'Secretane'), ('PER', 'Page'), ('LOC', 'Boursier'), ('PER', 'Mr le Bilf'), ('MISC', 'Reglement'), ('ORG', 'Conseillers'), ('PER', 'Charge de Banneret'), ('LOC', 'Pont de la Venoge'), ('LOC', 'Versoy'), ('LOC', 'Rof'), ('PER', 'Pandex'), ('MISC', 'Ouvrier'), ('LOC', 'Verrerie'), ('LOC', 'Creusets'), ('LOC', 'Les Verriers'), ('PER', 'Terrasse'), ('LOC', 'Gazette de Berne'), ('LOC', 'blie'), ('MISC', 'Je suis tout'), ('LOC', 'degout'), ('MISC', 'Voiture'), ('ORG', 'Regiment'), ('ORG', 'apl'), ('PER', 'Von'), ('PER', 'George \n '), ('LOC', 'Rilliet'), ('MISC', 'Roman'), ('MISC', 'Vous aurez la bonte'), ('PER', 'Mr. Tissot'), ('PER', 'beancoup'), ('PER', 'Etoit'), ('PER', 'suppler'), ('PER', 'Heuri'), ('PER', 'ete delivres'), ('LOC', 'Sud-Est'), ('PER', 'Mr de Ro-'), ('LOC', 'Crest'), ('ORG', 'Mr. le Controleur'), ('MISC', "J'ai l'honneur"), ('MISC', 'Vendredi 25 Mars'), ('LOC', 'Cave'), ('MISC', 'Septiers'), ('LOC', 'Pots de Berne'), ('ORG', 'Entes'), ('MISC', 'Servaquin'), ('PER', 'Servagnin de Sechy'), ('PER', 'Alla-'), ('PER', 'Romand \n '), ('LOC', 'Romand'), ('PER', 'Jacques Milliquet'), ('PER', 'Mr la Secretaire'), ('LOC', 'Herm'), ('LOC', 'Servion'), ('LOC', 'Aumones'), ('PER', 'adressee'), ('LOC', 'Md'), ('PER', 'Jean francois Diserens'), ('PER', 'Reverend Pasteur'), ('LOC', 'France'), ('ORG', 'Resident'), ('LOC', 'Genve'), ('LOC', 'Caupagne'), ('LOC', 'Manege'), ('MISC', 'Solde'), ('PER', 'St. Martin'), ('LOC', 'Chauge'), ('ORG', 'Girouette Est'), ('LOC', 'Boir'), ('LOC', 'College'), ('PER', 'Rente'), ('LOC', 'Maisons'), ('LOC', 'tete'), ('PER', 'Roux'), ('PER', 'lon'), ('PER', 'Barbaz'), ('MISC', 'Titres'), ('PER', 'Mr. le Min'), ('PER', 'Louis Marcel'), ('MISC', 'Voyez fol.'), ('PER', 'Eeus'), ('ORG', 'Corporation francoire'), ('LOC', 'fournee 4 Pains'), ('LOC', 'Virchaux'), ('MISC', 'Enfant \n '), ('LOC', 'Chateau &'), ('PER', 'frere \n '), ('PER', 'Mai'), ('PER', 'Jamuel'), ('PER', 'Marion Sechaud'), ('LOC', 'Calme \n '), ('MISC', 'Jeudi 3'), ('MISC', 'Pretentions'), ('MISC', 'Parisod'), ('LOC', 'Barbesat'), ('PER', "Mr l'Ancien"), ('PER', 'Boursier Rosset'), ('PER', 'Pasteurs'), ('PER', 'Rosset \n '), ('MISC', 'Preposes'), ('LOC', 'Chate'), ('LOC', 'Champ'), ('LOC', 'Colombier'), ('LOC', 'Luty'), ('LOC', 'la Clie'), ('PER', 'Enfant'), ('PER', 'Jean Piaget'), ('PER', 'Vous scavez'), ('PER', 'Victoire'), ('MISC', '2 Parties'), ('PER', 'Matthieu Romand Vigneron'), ('PER', 'Mh'), ('LOC', 'sejourner'), ('MISC', 'Geueve'), ('ORG', 'Courant'), ('PER', 'Quittance Mon dit Sieur'), ('PER', 'Simon'), ('LOC', 'Milliers'), ('PER', 'Mathieu Romand'), ('LOC', 'Montagne'), ('PER', 'Vermand'), ('LOC', 'Chau'), ('LOC', 'Vacherins'), ('LOC', 'bine'), ('PER', 'Sam'), ('ORG', 'Le Conseil'), ('ORG', '.7'), ('PER', 'Gasser'), ('LOC', 'Vivarais'), ('MISC', 'Naturalisation'), ('PER', 'Curtat'), ('PER', 'chon'), ('MISC', 'Chateau Mr. le Blf'), ('LOC', 'Ladreyt'), ('PER', 'Pierre Masmejan'), ('LOC', 'quinaine'), ('MISC', '24 Mai'), ('PER', 'Musy'), ('PER', 'Chavannes'), ('LOC', 'Vont'), ('PER', 'Justicier'), ('PER', 'Javel \n '), ('LOC', 'beauceup'), ('LOC', 'sincere'), ('PER', 'Javel de Monbijou'), ('ORG', 'Conseil Souverain'), ('LOC', 'sphere'), ('ORG', 'detre'), ('PER', 'Monsieur \n '), ('PER', 'vetre'), ('LOC', 'Bourillon'), ('PER', 'lil'), ('PER', 'Pla'), ('MISC', 'Graffemied'), ('ORG', 'Garde \n '), ('LOC', 'Bipp'), ('LOC', 'pl'), ('LOC', 'Vangen'), ('MISC', 'Rapport de la'), ('MISC', 'Regustre'), ('LOC', 'Mart'), ('PER', 'Mere'), ('PER', 'Justicier Chavan'), ('PER', 'parlaquelle'), ('PER', 'L.'), ('LOC', 'Au Chateau'), ('PER', 'jon dor'), ('LOC', 'Munchen'), ('PER', 'Jean \n Piaget'), ('PER', 'Daniel Reymond'), ('MISC', 'Lu'), ('ORG', 'Con-'), ('PER', 'Savigney'), ('LOC', 'Chailly'), ('LOC', 'Gobet'), ('LOC', 'Espalinges'), ('MISC', 'Sa Seigneurie Baillivale'), ('LOC', 'Verso'), ('LOC', 'Tutelles'), ('MISC', 'Interrogatoire'), ('MISC', 'peutr etre'), ('LOC', 'Bidaux'), ('PER', 'peller'), ('LOC', 'Dettes'), ('PER', 'Cla'), ('MISC', 'le Comptable'), ('LOC', 'Futelle'), ('PER', 'Lieutenant'), ('LOC', 'Tarif'), ('PER', 'Mr. le Secretaire'), ('ORG', 'FN'), ('MISC', 'Justices'), ('PER', 'ais \n '), ('PER', 'alienee'), ('ORG', 'memes &'), ('MISC', 'Quittances'), ('MISC', 'Meubles'), ('PER', 'avor ete'), ('ORG', 'Justice \n '), ('LOC', 'Tutelle'), ('PER', 'nda'), ('PER', 'luin \n '), ('MISC', 'Annee'), ('PER', 'Gaspard Duflon'), ('LOC', 'I'), ('PER', 'Mr. le Chatelain'), ('PER', 'Interets echus'), ('MISC', 'Somme \n '), ('LOC', 'Famvier'), ('PER', 'lecas'), ('PER', 'Rente \n '), ('LOC', '.l'), ('PER', 'Pierre \n '), ('MISC', 'Tuteurs'), ('LOC', 'Seignenrie'), ('MISC', 'Compte du Rentier'), ('LOC', 'Solvit'), ('LOC', '.6'), ('MISC', 'Course'), ('LOC', 'l34'), ('LOC', 'Mesbage'), ('MISC', 'Communautes'), ('MISC', 'Mandati'), ('MISC', 'gratis'), ('LOC', 'Chatelains'), ('PER', 'L. \n '), ('PER', 'Henrich'), ('LOC', 'Blanchet'), ('ORG', 'nt'), ('LOC', 'lons'), ('MISC', 'FHonoraire'), ('LOC', 'Tuteurs'), ('ORG', 'Solde'), ('MISC', 'Reliquat \n Interet'), ('MISC', '2 Int'), ('PER', 'echur'), ('MISC', 'Xxbre'), ('PER', 'Champrenaud'), ('MISC', 'Voyez fol'), ('LOC', 'Voyezfol'), ('LOC', '1r Avril'), ('LOC', 'Vettre'), ('LOC', 'Lirances'), ('LOC', 'Depense'), ('LOC', 'Aticle'), ('LOC', 'Artiele'), ('ORG', 'Compte \n '), ('LOC', 'deris'), ('PER', 'Henri Remy'), ('LOC', 'Limances'), ('PER', 'Gabriel Remy'), ('MISC', 'Cent'), ('LOC', 'Herzosbach'), ('LOC', 'la Ven'), ('LOC', 'Pa'), ('MISC', 'Jeudi 30'), ('PER', 'fon \n '), ('LOC', 'Seigneuries'), ('PER', 'adressee \n '), ('LOC', 'Courier'), ('LOC', 'Abrahau'), ('LOC', 'Espagne'), ('MISC', 'Scelle & Signe'), ('LOC', 'Examins'), ('MISC', 'En fans'), ('PER', 'St'), ('LOC', 'Veuillens'), ('MISC', '12 Juin'), ('LOC', 'Roches'), ('MISC', 'Mars Mil'), ('MISC', 'Noble & Genereux'), ('PER', 'Vernand Lt'), ('LOC', 'Testamentaire'), ('ORG', 'Dal-'), ('PER', 'Part'), ('MISC', 'Pasties'), ('MISC', 'Lettre de \n Rente'), ('PER', 'Albenas'), ('MISC', 'Lettre de'), ('MISC', 'qune'), ('LOC', 'cette Ville'), ('MISC', "S'"), ('LOC', '7 Mar'), ('LOC', 'Corbaz'), ('PER', 'Marianne Baud'), ('PER', 'depens'), ('MISC', 'le Dim'), ('MISC', 'tar'), ('LOC', 'ordrei'), ('PER', 'suyet'), ('PER', 'Re-'), ('ORG', 'vme'), ('ORG', 'L7'), ('PER', 'chargeon'), ('PER', 'Lauffer'), ('MISC', 'Vous &'), ('MISC', 'la Vie'), ('LOC', 'Paroisse'), ('LOC', '2 Mars'), ('PER', 'Clerc'), ('ORG', 'prisou'), ('LOC', 'Decastel'), ('PER', 'Fai'), ('PER', 'Votre Seigneurie'), ('LOC', '3 Mar'), ('ORG', 'Comptes de Mr.'), ('PER', 'poite'), ('MISC', 'precedent Compte'), ('MISC', 'S'), ('LOC', 'Fribunaux'), ('LOC', 'N16'), ('MISC', 'Dixeniers & Portiers'), ('PER', 'Refugies Francois'), ('LOC', 'St Michel'), ('MISC', 'Stipendiaires'), ('PER', 'Girardet'), ('PER', 'Francois Refugies'), ('PER', 'Justicier Vivian'), ('LOC', 'sern'), ('MISC', 'Egance'), ('MISC', 'Ece'), ('PER', 'Mr Crud'), ('PER', 'Sr'), ('PER', 'Mr Porta'), ('LOC', 'tracee'), ('LOC', 'N3'), ('PER', 'Mr. de Roche'), ('PER', 'Dumur'), ('PER', 'L45'), ('LOC', 'Colonnes'), ('LOC', 'Contigny'), ('MISC', 'Batteau'), ('MISC', 'Nous Vous recommandons'), ('LOC', 'Chandieu'), ('LOC', 'Heritiers'), ('LOC', 'Royaume'), ('PER', 'reciprocite'), ('LOC', 'Suisses'), ('PER', 'lal \n '), ('MISC', 'Traite \n '), ('LOC', 'soyons'), ('MISC', 'voux'), ('PER', 'Aoul'), ('LOC', 'Vem'), ('LOC', 'Roles'), ('PER', 'sieger'), ('PER', 'recourrir'), ('PER', 'Claude'), ('LOC', 'avor'), ('ORG', 'onr'), ('MISC', 'ort'), ('PER', 'Souveraine'), ('LOC', 'Pt'), ('PER', 'ete baptie'), ('LOC', 'Aoril'), ('LOC', 'Eifant'), ('LOC', 'Protocolle'), ('LOC', '4 Mars'), ('LOC', 'Remive'), ('MISC', 'Juir'), ('PER', 'Laire'), ('LOC', 'Ouchey'), ('ORG', 'General \n '), ('PER', 'David Chatelan'), ('PER', 'Crien'), ('PER', 'Mr. le Receveur'), ('ORG', 'FRoment'), ('LOC', 'Massel'), ('PER', 'Mingard'), ('PER', 'Samuel Corbaz'), ('PER', 'Corboz'), ('MISC', 'Notre Sentence'), ('MISC', 'romesses'), ('LOC', 'Ponne'), ('LOC', 'perdon'), ('PER', 'Mr. Fox'), ('PER', 'Versoi'), ('LOC', 'MNorges'), ('MISC', 'Delibere'), ('MISC', 'Citoyens'), ('MISC', 'Loi 11 fol'), ('MISC', 'Regitres'), ('PER', 'ser'), ('MISC', 'Lausanne \n '), ('PER', 'Chirurgien'), ('LOC', 'Therme'), ('LOC', 'Cuittances'), ('PER', 'Mr. Bournet'), ('LOC', 'Beni'), ('PER', 'Aumone'), ('LOC', 'Terrasse'), ('MISC', 'L. 8'), ('LOC', 'Lucerne'), ('MISC', 'L. 6'), ('PER', 'Luis'), ('LOC', 'avoie'), ('MISC', 'L. 24'), ('MISC', 'L2'), ('LOC', 'Compte du menage'), ('PER', 'Henri Rosset'), ('MISC', 'Lequer fas'), ('LOC', 'Robers'), ('MISC', 'Gain moitie'), ('ORG', 'Crissier &'), ('PER', 'Me Descloires'), ('LOC', 'Romancl'), ('MISC', 'Tresorier'), ('ORG', 'ts'), ('PER', 'Morens'), ('PER', 'Moyse'), ('MISC', 'L. 12'), ('MISC', 'Chef'), ('MISC', 'Recrue'), ('LOC', 'senat'), ('PER', 'Jean Pache'), ('LOC', 'choe'), ('ORG', 'Bourgeois &'), ('PER', 'Lutre'), ('PER', 'Lutrez'), ('LOC', 'la Roche'), ('PER', 'Mlles Daubonne'), ('PER', 'Renard'), ('PER', 'avoiv'), ('PER', 'Mandats'), ('MISC', 'Louies'), ('ORG', 'pri'), ('LOC', 'Vorture'), ('MISC', 'tou jours'), ('ORG', '& 1'), ('MISC', 'Achete de'), ('MISC', 'Jeudi 7'), ('PER', 'Colonel Jenner'), ('LOC', 'Providence'), ('PER', 'merite'), ('MISC', 'Oue'), ('ORG', 'Gou-'), ('LOC', 'Germanie'), ('LOC', 'Laupen'), ('LOC', 'Bourgogne'), ('PER', 'Gedeon Polier'), ('LOC', 'Dind'), ('ORG', 'Marechaussee'), ('MISC', 'Protection'), ('LOC', '4 Mar'), ('LOC', '.L.'), ('MISC', 'Lettre du Senat'), ('LOC', 'Cour Br'), ('LOC', 'Blane'), ('ORG', 'Visa'), ('LOC', 'Croix'), ('LOC', 'Chambres'), ('PER', 'aulieu'), ('ORG', 'Decamp'), ('LOC', 'Pait'), ('MISC', 'Mandat adresse'), ('ORG', 'Bourqui'), ('MISC', 'L. 4'), ('ORG', 'lcu'), ('PER', 'supreme'), ('ORG', 'Blf'), ('PER', 'Mr. de Brenles'), ('PER', 'Vos'), ('LOC', 'Berhe'), ('PER', 'Mr. le Bl'), ('LOC', 'Sgrs'), ('PER', 'Louise'), ('LOC', 'Proledure'), ('PER', 'Louise Chapuis'), ('MISC', 'Copie de la'), ('LOC', 'mentionnee'), ('ORG', 'por'), ('ORG', 'portel'), ('LOC', 'Lutrey'), ('PER', 'Mr de Monrond'), ('LOC', 'trouse'), ('MISC', 'Coin'), ('LOC', 'Coche'), ('PER', 'Mr. le Cons'), ('LOC', 'Coups'), ('LOC', 'Pottrie'), ('MISC', 'Cor-'), ('PER', 'L. E'), ('MISC', 'Cour Imperiale'), ('LOC', 'Janvser'), ('ORG', 'Caution solidaire'), ('LOC', 'Raport'), ('PER', 'Mr de Brenles'), ('PER', 'Caton Roche'), ('PER', 'Charles Renard'), ('PER', 'Amaudru'), ('MISC', 'Etoupes'), ('ORG', 'aui'), ('MISC', 'Patron'), ('PER', 'Avis'), ('PER', 'Mr de Meseri'), ('LOC', 'Oberhoffen'), ('LOC', 'La Vache'), ('LOC', 'Intes'), ('MISC', 'Nous avons cru'), ('LOC', 'Tresorier'), ('MISC', 'tou ours'), ('PER', 'Cousins'), ('MISC', 'Pluye'), ('PER', 'Javel'), ('LOC', 'Lutrez'), ('LOC', 'Sg'), ('LOC', 'sinceres'), ('PER', 'Abel Lavanchy'), ('PER', 'affoiblir'), ('LOC', 'Blfs'), ('LOC', 'Hauts'), ('LOC', 'Paroisses'), ('PER', 'Mgr'), ('PER', 'L. Bl'), ('ORG', 'arive'), ('LOC', 'Lutrn'), ('LOC', 'Colleques'), ('LOC', 'Tr'), ('PER', 'tete reposee'), ('PER', 'Ceneve'), ('MISC', 'Lettre ecrite'), ('PER', 'Caton'), ('MISC', 'Mr le'), ('LOC', 'Bise trei'), ('LOC', 'loir'), ('MISC', 'Lettre du Cons'), ('PER', 'Avril'), ('MISC', 'Lecture'), ('ORG', 'Legitime'), ('PER', 'Louis Chevaley'), ('LOC', 'Tonclier'), ('MISC', 'L. EE'), ('ORG', 'Justice de Cully'), ('ORG', 'Cour \n Baillivale'), ('MISC', 'Cours'), ('MISC', 'les Regitres'), ('MISC', 'Requete &'), ('PER', 'auva'), ('PER', 'Coubert'), ('PER', 'anne \n '), ('LOC', 'Pl'), ('PER', 'pr fl'), ('LOC', 'Cordereau'), ('ORG', 'pieces &'), ('LOC', 'Turtay'), ('PER', 'Millet'), ('PER', 'Mr Tschiffely'), ('PER', 'Riex'), ('LOC', 'iei'), ('PER', 'Erlach'), ('MISC', 'Le Compte du menage'), ('LOC', 'Onces'), ('LOC', 'Lund'), ('PER', 'Brunel'), ('LOC', 'Vuarchere'), ('PER', 'Me de Montolieu'), ('ORG', 'Eles'), ('PER', 'Mr. de Savel'), ('PER', 'Mr. Tschiffely'), ('PER', 'Vos Grandeurs'), ('PER', 'meme tens'), ('PER', 'Mr le President'), ('MISC', 'Lettre de Mr de Tavel'), ('MISC', 'Descloires'), ('LOC', 'Etoit'), ('PER', 'Brenles'), ('MISC', 'Compte du dit'), ('LOC', 'Averse'), ('MISC', 'A Mr. de Tavel de Vevey'), ('PER', 'Sinner \n '), ('PER', 'Mlles de Villars'), ('LOC', 'Cour Be'), ('ORG', "Commission de l'hopital"), ('PER', 'Rece- \n veurs'), ('PER', 'prourer'), ('ORG', 'Commission pr'), ('LOC', 'Essesseus'), ('PER', 'Jean Borgognon'), ('LOC', '24 batz'), ('LOC', 'Monts'), ('LOC', 'Cugy'), ('MISC', 'Rapes'), ('LOC', 'Vernia'), ('LOC', 'Dommartin'), ('LOC', 'Vulyamoz'), ('PER', 'Dim'), ('LOC', 'Girouette Sud-'), ('PER', 'Anne Esther Noquet'), ('LOC', 'Secretaire'), ('ORG', 'L6'), ('PER', 'peus'), ('LOC', 'Courran-'), ('PER', 'Mr. Jenner'), ('PER', 'oun'), ('LOC', 'Elach'), ('PER', 'Fout'), ('MISC', 'Passeport'), ('LOC', 'L24'), ('LOC', 'Requete'), ('PER', 'Mr de Montrond'), ('PER', 'pr Solde'), ('MISC', 'Choux fontenier'), ('PER', 'Bonard'), ('ORG', 'bre1'), ('MISC', 'presenter Requete'), ('PER', 'Me de Bercher'), ('PER', 'Cesar'), ('MISC', 'Mr votre frere'), ('LOC', 'Mr. le Bourg'), ('ORG', 'intel'), ('MISC', 'Rescrir'), ('ORG', 'noe'), ('LOC', 'Mr. le Blf'), ('PER', 'Muller'), ('LOC', 'L400'), ('LOC', 'manon'), ('LOC', 'Efet'), ('PER', 'desertion malicieure'), ('PER', 'Javel de Vevey'), ('LOC', 'L16'), ('PER', 'Mr. Tchiffely'), ('MISC', 'Lettre Souveraine'), ('MISC', 'Me'), ('PER', 'dou \n '), ('MISC', 'Consistoire \n Lupreme'), ('PER', 'Cirouette'), ('MISC', 'Jeudi 5'), ('LOC', 'Preside'), ('LOC', 'Ciphelins'), ('PER', 'Jean Mare'), ('PER', 'Debiteur'), ('ORG', 'Direction'), ('MISC', 'Controleur'), ('PER', 'Sueur'), ('LOC', 'Etaves'), ('LOC', 'Cons Curtat'), ('MISC', 'L1000'), ('MISC', 'L. 2000'), ('ORG', 'Corporation francoise'), ('MISC', 'Lettres recues'), ('PER', 'Mr le Cap'), ('PER', 'Mlles De'), ('LOC', 'Res-'), ('LOC', 'Vrgne'), ('PER', 'jusquiai'), ('ORG', 'L5'), ('PER', 'j.'), ('MISC', 'Ven \n '), ('ORG', 'Communautel'), ('PER', 'Elie Blanc'), ('MISC', 'Compte du menage'), ('LOC', 'Lait'), ('LOC', 'Coufs'), ('LOC', 'Gillaironne'), ('LOC', 'paris'), ('ORG', 'Giroute'), ('MISC', "Lun & l'autre"), ('ORG', 'Girouette'), ('LOC', '1j'), ('LOC', 'Gex'), ('LOC', 'Bourgagne'), ('PER', 'Noe'), ('LOC', 'Versoix'), ('MISC', 'Gene- \n ve'), ('ORG', 'EE'), ('PER', 'Fraymond'), ('PER', 'Potin'), ('MISC', 'Vendredi 13'), ('LOC', 'Montriond'), ('MISC', 'Ouvriers'), ('LOC', 'Couvert'), ('PER', 'bise tres'), ('PER', 'Mr forneret'), ('LOC', 'Requetes'), ('PER', 'Essez'), ('MISC', 'le Compte du menage'), ('LOC', 'Toire'), ('PER', 'vout'), ('PER', 'baton'), ('PER', 'Mr. Descloires'), ('PER', 'pa \n '), ('PER', 'Lavoine'), ('MISC', 'Vin de Belmont'), ('PER', 'Jenner \n '), ('ORG', 'Descloires'), ('LOC', 'Rouges'), ('PER', 'Tharm'), ('MISC', 'Cartes = 10'), ('PER', 'Chavane'), ('LOC', 'Brenles'), ('MISC', 'Envoye'), ('PER', 'Justicier Burnand'), ('ORG', 'Group'), ('MISC', 'L. 400'), ('LOC', 'precis'), ('PER', 'ecrir'), ('PER', 'Albert'), ('LOC', 'pensie'), ('PER', 'Crassi'), ('LOC', 'Oirouette'), ('PER', 'Mr. Besson'), ('LOC', 'Boussier'), ('LOC', 'N2'), ('LOC', 'Compte du Menage'), ('ORG', 'debatz'), ('LOC', 'Commis-'), ('LOC', 'Croup'), ('MISC', 'L. 16'), ('MISC', 'f0'), ('PER', 'Mr Tabri'), ('LOC', 'Intendance'), ('LOC', 'temoins'), ('PER', 'Me de Bochat'), ('MISC', 'Soldat'), ('LOC', 'Chalour'), ('LOC', 'Avre'), ('MISC', 'surete'), ('ORG', '& apres'), ('ORG', 'ete deja'), ('LOC', 'Arets'), ('LOC', 'Soussigne'), ('PER', 'Tavel'), ('PER', 'prerque'), ('ORG', 'Grand Conseil'), ('MISC', 'Correspondance'), ('PER', 'toue'), ('LOC', 'Vever'), ('PER', 'oubliee'), ('LOC', 'Replique'), ('LOC', 'Moudor'), ('MISC', 'Vin de Lausanne'), ('PER', 'Jean Philippe'), ('LOC', 'L32'), ('PER', 'Deillens'), ('LOC', 'Chavanes'), ('LOC', 'Bressonaz'), ('LOC', 'Vent Couvert'), ('MISC', 'Cartes = 10 sols'), ('LOC', 'Vanand'), ('LOC', 'Galetas'), ('PER', 'hauteu'), ('MISC', 'Sara'), ('LOC', 'Norges'), ('MISC', 'Gnouette'), ('MISC', 'Barometre'), ('LOC', 'Couronne'), ('PER', 'Mr. Dalbenas'), ('PER', 'Vevay'), ('PER', 'Claude Blanchard'), ('MISC', 'Cuittance'), ('MISC', 'Chenau'), ('LOC', 'Courrans'), ('LOC', 'Compre'), ('LOC', 'Complimens'), ('MISC', 'qul'), ('MISC', 'Conference'), ('MISC', 'Partes'), ('ORG', 'Girouette \n '), ('ORG', 'Compagnies'), ('ORG', 'Canon'), ('LOC', 'Viret'), ('ORG', 'doi'), ('ORG', 'L10'), ('LOC', 'Cirouette'), ('PER', "Millier d'Echalas"), ('LOC', 'Grandeu'), ('PER', 'Sechaud'), ('PER', 'Emols'), ('PER', 'condamnee'), ('MISC', 'Rescrit du'), ('PER', 'Me de Veuillens'), ('LOC', 'Megroz'), ('LOC', 'Avis'), ('LOC', 'Meseri'), ('LOC', 'Porta'), ('MISC', 'Controleur Secretan'), ('PER', 'De Illens'), ('PER', 'Alber'), ('MISC', 'Pauvres'), ('PER', 'Paul Roche'), ('PER', 'Renaud'), ('MISC', 'invitee'), ('PER', 'Mr. De Illens'), ('PER', 'Bertrand'), ('LOC', 'Cons Polier'), ('LOC', 'Melune'), ('PER', 'Chabaud'), ('LOC', 'Thonon'), ('PER', 'Pabet'), ('PER', 'Mieville'), ('MISC', 'Francais'), ('PER', 'quil \n '), ('LOC', 'quittan'), ('LOC', 'Giouette'), ('MISC', 'Soupe De'), ('ORG', 'men'), ('PER', 'pie \n '), ('LOC', 'Blonay'), ('PER', 'Sera'), ('MISC', 'Edit'), ('MISC', 'financs'), ('MISC', 'L3'), ('MISC', 'Chaleur, Girouette'), ('MISC', 'Orage'), ('LOC', 'lens'), ('PER', 'Descloires'), ('LOC', 'Pbre'), ('MISC', 'Copies'), ('LOC', 'Chasse'), ('LOC', 'Boxtel'), ('LOC', 'Tissot'), ('LOC', 'Moyens'), ('MISC', 'Some'), ('MISC', 'E2'), ('PER', 'Mr. de Meseri'), ('MISC', 'P PL'), ('MISC', 'Memorial'), ('PER', 'Me Dl'), ('MISC', 'pount'), ('LOC', 'Lion'), ('LOC', 'Tours'), ('PER', 'Mr. le Bourg'), ('LOC', 'Vhifs'), ('MISC', 'Trois Livres'), ('PER', 'Me de Chandieu'), ('PER', 'Me Decloires'), ('MISC', 'Deux Livres'), ('PER', 'Etrennes ditto'), ('LOC', 'Juille'), ('MISC', 'L. 50'), ('PER', 'Humones'), ('LOC', 'Eglize'), ('MISC', 'frencs'), ('PER', 'Cueilli'), ('MISC', 'Bar 27'), ('PER', 'Secretay'), ('MISC', 'Valeires'), ('ORG', 'Band'), ('LOC', 'Viece'), ('LOC', 'Arpens'), ('PER', 'sca \n '), ('LOC', 'Etennes'), ('LOC', 'Valer'), ('LOC', 'Bari'), ('LOC', 'Ille'), ('MISC', 'Cinq Livres'), ('MISC', 'L. \n 5'), ('PER', 'Juson Chapuis'), ('PER', 'dattee'), ('PER', 'Jai ete'), ('PER', 'menr'), ('MISC', 'Je suis'), ('LOC', 'Vent \n Bar'), ('LOC', 'Tems'), ('PER', 'Bor'), ('PER', 'Malthe'), ('MISC', 'Le Compte des Servantes'), ('LOC', 'Pain'), ('ORG', 'meme pr'), ('LOC', 'Ru'), ('LOC', 'Tabac'), ('LOC', 'Chartreuse de Paris'), ('LOC', 'Craine'), ('LOC', 'Recu'), ('PER', 'Gerbes de Paille'), ('ORG', 'Decharge'), ('PER', 'Me Dlbonne'), ('PER', 'rencherir'), ('MISC', 'Lettre de Mr. de Tavel'), ('LOC', 'Galande'), ('LOC', 'Pontarlier'), ('MISC', 'Pon'), ('PER', "e'"), ('ORG', 'fls'), ('PER', 'Vullyamon'), ('PER', 'fau'), ('ORG', 'Chemises'), ('ORG', 'Barom'), ('PER', 'Melle de Tavel'), ('MISC', 'Charges'), ('LOC', 'Jeudi'), ('ORG', '& pr'), ('MISC', 'L. 7'), ('PER', 'Me la Colonelle'), ('ORG', 'limat'), ('LOC', 'Chartreux'), ('LOC', 'Cieux'), ('LOC', '2 Part'), ('LOC', 'Preuves'), ('LOC', 'Consequences'), ('PER', 'Constant \n '), ('LOC', '7 Juillet'), ('LOC', 'echus'), ('LOC', 'St. Francois'), ('LOC', 'Eglise'), ('LOC', 'aues'), ('ORG', 'Refugies'), ('MISC', 'TRemis'), ('LOC', 'Chasselas'), ('LOC', 'Chaud'), ('MISC', 'Grande'), ('ORG', 'Capital &'), ('LOC', 'L.6'), ('PER', 'venit \n '), ('PER', 'Allamand'), ('MISC', 'Livres dx'), ('ORG', 'Bebou'), ('PER', 'Suson Chapuis'), ('PER', 'damps'), ('MISC', 'Recu'), ('LOC', 'Car'), ('LOC', 'Avances'), ('MISC', 'Douze Livres'), ('ORG', 'Grangere du Chalet'), ('PER', 'Jaton'), ('LOC', 'Raimondin'), ('PER', 'Raimondi'), ('PER', 'Laurent Damy'), ('PER', 'ditto'), ('PER', 'Mr. de Tavel'), ('LOC', 'Jevelin'), ('PER', 'ecrivis'), ('LOC', 'Sterhy'), ('LOC', 'Grande Chaleur'), ('MISC', 'Vendredi 3'), ('LOC', 'Consideration'), ('PER', 'Monrond'), ('LOC', 'L. 300'), ('PER', 'voi'), ('PER', 'Melle de Javel'), ('LOC', 'Vhif'), ('MISC', 'Quatre Livres'), ('ORG', 'Colom6'), ('PER', 'Charlet'), ('PER', 'Jeanne Dubry'), ('LOC', 'Raimondir'), ('PER', 'Liarder'), ('PER', 'Loude'), ('PER', 'Sech'), ('LOC', 'Vestes'), ('LOC', 'Leture'), ('LOC', 'Milan'), ('LOC', 'Choux'), ('PER', 'Vignes'), ('ORG', 'pr \n '), ('LOC', 'plusot'), ('LOC', 'Pais'), ('MISC', 'Ja'), ('LOC', 'Bordeaux'), ('MISC', 'les Arbres'), ('PER', 'pr Mr.'), ('PER', 'Francois Rameau'), ('PER', 'Voyer'), ('PER', 'Mr. de Saussure'), ('LOC', 'Daulbonne'), ('LOC', 'Lonque'), ('LOC', 'Meaux'), ('LOC', 'Violet'), ('PER', 'Ducat'), ('MISC', 'Espaliers'), ('LOC', 'Jentrevois'), ('LOC', 'de France'), ('PER', 'Chan- \n '), ('PER', 'prefere'), ('ORG', 'dez'), ('PER', 'Mrs lullin'), ('MISC', 'Letru'), ('PER', 'Aou'), ('MISC', 'Caisse'), ('PER', 'lannee prochaine'), ('PER', 'Racine'), ('ORG', 'Consideration'), ('PER', 'Recapitulation'), ('LOC', 'Bovey'), ('MISC', "P'"), ('ORG', 'Compte pr'), ('MISC', 'Six Livres'), ('PER', 'St Laurens'), ('LOC', 'Annees'), ('PER', 'Robert'), ('MISC', 'Je vous prie'), ('MISC', 'Tour'), ('LOC', 'Grace'), ('MISC', 'Texte'), ('MISC', 'Consequences'), ('LOC', 'Girouette Nord'), ('PER', 'Mr. Briasson'), ('LOC', 'Librairie'), ('ORG', 'rea'), ('PER', 'Bertou'), ('MISC', 'Une Livre'), ('MISC', 'a1'), ('PER', 'Me Daulbonne'), ('MISC', 'Lires'), ('MISC', 'Trois Livres dix'), ('PER', 'Damedi'), ('PER', 'Mr. Nicole'), ('MISC', 'Vente du Vin'), ('MISC', 'muis'), ('LOC', 'Nege'), ('LOC', 'Bar-'), ('MISC', 'Neuf Livres'), ('MISC', 'L. \n 9'), ('PER', 'Luner'), ('LOC', 'Fancois'), ('LOC', 'Mandar'), ('MISC', 'Em'), ('PER', 'Jaques'), ('LOC', 'raport'), ('PER', 'Louis Vieux'), ('MISC', 'Verite'), ('LOC', 'Stroufs'), ('MISC', 'Cour Bail'), ('PER', 'pr'), ('LOC', 'brens'), ('MISC', 'Dix Livres'), ('LOC', 'Muller'), ('PER', 'Arret'), ('ORG', 'Consist Supreme'), ('PER', 'Louis Perin'), ('LOC', 'Chevreuse'), ('PER', 'Scelle'), ('PER', 'mere \n '), ('PER', 'Bovey Partisseur'), ('LOC', 'Taulard'), ('PER', 'Mr Deaux'), ('PER', 'Colomb'), ('MISC', 'L. 18'), ('LOC', 'Bbre'), ('LOC', 'Quctre'), ('PER', 'Ber'), ('LOC', 'Megros'), ('PER', 'Mermier'), ('PER', 'Anne Duperu'), ('ORG', 'Cour \n rans'), ('PER', 'Marianne Colom6'), ('MISC', 'Variable'), ('LOC', 'Gely'), ('PER', 'Mr. Francois'), ('MISC', 'Garcon'), ('LOC', 'Toises'), ('PER', 'Salomon'), ('LOC', 'Enfent'), ('LOC', 'Printems'), ('PER', 'Jean Samuel'), ('PER', 'Jean Depont'), ('LOC', 'Moulin'), ('MISC', 'Culture'), ('ORG', 'Caisses'), ('ORG', 'Raimondin pr'), ('LOC', 'Vaudere'), ('PER', 'Mr. Roche'), ('PER', 'Ramel'), ('LOC', 'Vevay'), ('PER', 'Jean Francois Corbaz'), ('LOC', 'lheu'), ('LOC', 'La Sechaud'), ('LOC', 'Therm 20'), ('PER', 'hayes'), ('PER', 'deu x'), ('LOC', 'Naz'), ('LOC', 'Crage'), ('PER', 'Lentz'), ('MISC', 'Letre'), ('MISC', 'pedierai'), ('LOC', 'La Ville'), ('LOC', 'Campagne'), ('MISC', 'Dames'), ('PER', 'Mr. le Col'), ('MISC', 'L. 14'), ('ORG', 'Vhift'), ('PER', 'Vuicherens'), ('PER', 'pr fossoyer'), ('PER', 'Raimondin'), ('PER', 'ane'), ('MISC', 'Chaleur \n Bar'), ('PER', 'Vuide'), ('LOC', 'Vr'), ('LOC', 'ge'), ('MISC', 'Etoupe'), ('PER', 'Joli'), ('LOC', 'hoes'), ('LOC', 'Jullet'), ('MISC', 'Vendredi 30'), ('LOC', 'Sechi'), ('PER', 'Briasson Marchand'), ('MISC', 'N 3'), ('LOC', 'N12'), ('PER', 'Rapes'), ('LOC', 'Grandvaux'), ('PER', 'Emanuel'), ('PER', 'Francois Blanc'), ('PER', 'Jean Pierre Blanc'), ('PER', 'Abetel'), ('MISC', 'Dime de Vuicherens'), ('LOC', 'Grand Vens'), ('MISC', 'Lettre \n de Change'), ('PER', 'Sil'), ('PER', 'Buffon'), ('PER', 'meme \n '), ('LOC', 'Devot'), ('LOC', 'Vitry'), ('PER', 'Brugnon'), ('LOC', 'Nivette'), ('LOC', 'Cordes'), ('LOC', 'Laus'), ('MISC', 'Emprunt'), ('MISC', 'Livres pr'), ('MISC', 'Rouge 1'), ('LOC', 'laye'), ('ORG', "& j'espere"), ('LOC', 'Vendanges'), ('ORG', 'Dl6'), ('LOC', 'Bor'), ('PER', 'Mr. de Villardin'), ('MISC', 'L. 5'), ('MISC', 'Garde'), ('LOC', 'Nevay'), ('LOC', 'Ilaye'), ('LOC', 'rer'), ('MISC', 'le Seigneur'), ('PER', 'cherber'), ('PER', 'j. \n '), ('MISC', 'Vendredi 23'), ('PER', 'Chapuis pr'), ('LOC', 'Samue'), ('PER', 'Dallenbach'), ('MISC', 'la Princesse'), ('MISC', 'Lundi \n '), ('PER', 'Marie Guignard'), ('PER', 'pr eherber'), ('ORG', 'Phifs'), ('PER', 'Mr. Tarin'), ('MISC', 'pre \n '), ('PER', 'Mandar'), ('PER', 'Vevay pr'), ('ORG', 'Interro-'), ('LOC', 'Noee'), ('MISC', 'L. \n 4'), ('PER', 'moutant'), ('LOC', 'quittence'), ('MISC', 'Thifs'), ('PER', 'Mr. boussier'), ('PER', 'eherber'), ('LOC', 'Humones'), ('PER', 'ble noir'), ('PER', 'bise le soir'), ('PER', 'Taller'), ('PER', 'muis \n '), ('PER', 'ete tres'), ('LOC', 'Martiner'), ('PER', 'Charpentier'), ('MISC', 'Une Livre dix'), ('LOC', 'St Saphorin'), ('PER', 'Chaboi'), ('MISC', 'Deux Livres huit'), ('PER', 'Sechi pr'), ('MISC', 'Vendredi 16'), ('LOC', 'Figes'), ('LOC', 'francois'), ('LOC', 'Deillens'), ('PER', 'Interesses'), ('MISC', '25 Juillet'), ('LOC', 'Crele'), ('PER', 'Veu'), ('PER', 'Jaques Roux'), ('MISC', 'Efant'), ('PER', 'Messel du Moulin'), ('LOC', 'Cochonnerie'), ('PER', 'Lettre Romand'), ('PER', 'Char des Vignerons'), ('PER', 'Jui'), ('LOC', 'Consel'), ('PER', 'Tauber'), ('PER', 'La Delisle'), ('PER', 'Mr Besson'), ('LOC', 'quimaine'), ('MISC', 'EE'), ('PER', 'Jean Ducret'), ('LOC', 'Dellens'), ('PER', 'Jean Blanc'), ('LOC', 'Jension'), ('LOC', 'Bar \n 26'), ('PER', 'Samedi'), ('MISC', 'Prelaz'), ('PER', 'Acte'), ('ORG', 'Londres &'), ('MISC', 'Vendredi 1'), ('ORG', 'pt'), ('ORG', 'ava'), ('PER', 'agitee'), ('LOC', 'Conseit'), ('LOC', 'Rome'), ('ORG', 'Chembre'), ('LOC', 'Penthaz'), ('PER', 'ausi'), ('ORG', 'Froyon'), ('PER', 'acorder'), ('PER', 'Boisot'), ('PER', 'suppleer'), ('ORG', 'Conseil de Rolle'), ('MISC', 'Vent \n Beau soleil'), ('PER', 'Bur'), ('LOC', 'Bermne'), ('MISC', 'L. 29'), ('MISC', 'Lettre Doxa'), ('MISC', 'IHeritiers'), ('MISC', 'Emol'), ('PER', "E'"), ('MISC', 'Cratif'), ('PER', 'fairo'), ('MISC', 'Chatelair'), ('PER', 'Mr Burnand'), ('PER', 'Jean Jaques'), ('MISC', 'Murs'), ('PER', 'dermer'), ('LOC', 'Girouette Est'), ('PER', 'Tait'), ('MISC', 'Vendredi 27'), ('PER', 'remedier'), ('LOC', 'Seg'), ('PER', 'Biu'), ('LOC', 'A Berne'), ('ORG', 'Mll'), ('MISC', 'Soupe De;'), ('LOC', 'iE'), ('LOC', 'chz'), ('MISC', 'Calme, Doux'), ('PER', 'Bla'), ('LOC', 'Noquet'), ('PER', 'celebre'), ('LOC', 'Baniere'), ('MISC', 'Creancier'), ('PER', 'Appointe'), ('LOC', '13 Mar'), ('PER', 'Capiatis'), ('MISC', 'Noil'), ('PER', 'Nassau'), ('PER', 'Bar'), ('MISC', 'Mu'), ('PER', 'Jan'), ('MISC', 'Cuisiniere'), ('LOC', 'Grouette'), ('ORG', 'Theatre'), ('LOC', 'Couvert Calme'), ('PER', 'Justicier Rosset'), ('MISC', 'Vu Me'), ('PER', 'Pe \n '), ('LOC', 'St. Laurent'), ('MISC', 'le Vent'), ('PER', 'Therm'), ('MISC', 'Docteur Dapples'), ('ORG', '& compras'), ('LOC', 'Vieilles'), ('LOC', 'Noix'), ('PER', 'M. le Blf'), ('LOC', 'Mr'), ('MISC', 'Commite'), ('PER', 'Jamedi'), ('PER', 'Retrait'), ('LOC', 'tiu'), ('LOC', 'Mont benon'), ('ORG', "il'"), ('PER', 'Maitre'), ('MISC', 'Lausane \n '), ('MISC', 'Mil Sept'), ('MISC', 'Cent Livres'), ('LOC', 'Inventuire'), ('LOC', 'lcte'), ('LOC', 'Amsterdam'), ('PER', 'Blanchard \n '), ('MISC', 'Plus'), ('LOC', 'Legalisation'), ('MISC', 'Bail \n liage'), ('ORG', '& entiere'), ('LOC', 'Nyon'), ('LOC', 'Myon'), ('LOC', 'Epoure'), ('MISC', 'Livre \n '), ('LOC', 'Vence'), ('PER', 'Jacob'), ('MISC', 'Vent tres fort'), ('MISC', 'Janvier \n 2'), ('PER', 'Manuel'), ('PER', 'Messel de Vuicherens'), ('LOC', 'Francais'), ('PER', 'Me Vanberg'), ('PER', 'M. de Chandieu'), ('PER', 'Me de Sulens'), ('PER', 'M.'), ('LOC', 'Conscil'), ('MISC', 'Mr. Doxa'), ('MISC', 'Desire'), ('LOC', 'Rue de Bourg'), ('LOC', 'Vaney'), ('PER', 'echu 1er Mars'), ('PER', 'Me de Chendieu'), ('MISC', 'Calme \n '), ('MISC', 'bie \n Bar'), ('LOC', 'Dorat'), ('ORG', 'terms'), ('PER', 'Mr. de Bs'), ('MISC', 'Rapports'), ('PER', 'Mr de Montolieu'), ('PER', 'Mr De \n '), ('PER', 'Matthieu Romand'), ('LOC', 'Cauderey'), ('PER', 'Vois'), ('LOC', 'Echichens'), ('LOC', 'Bornage'), ('PER', 'Rames'), ('PER', 'Trefle'), ('PER', 'vou loit'), ('MISC', 'Lettre du 15'), ('ORG', 'vou'), ('PER', 'Mr. Tolezan'), ('PER', 'Mr. Tolozan'), ('PER', 'etois'), ('ORG', 'Janvier'), ('MISC', 'la Ven'), ('ORG', 'cer'), ('PER', 'Couseiller'), ('PER', 'Mr Tolozan'), ('LOC', 'Communes'), ('PER', 'Mr Tolzan'), ('PER', 'Su'), ('PER', 'Vai'), ('MISC', 'V1'), ('LOC', 'Ain'), ('PER', 'aver'), ('ORG', 'Pasteurs'), ('PER', 'fauille'), ('PER', 'luil'), ('PER', 'Marechal Jenner'), ('MISC', 'Collectes'), ('LOC', 'Lu'), ('PER', 'Berthoud'), ('MISC', 'Expedie'), ('PER', 'Mr de Bottens'), ('PER', 'trefle'), ('PER', 'Sa Magnifique'), ('MISC', 'Lel'), ('MISC', 'repete'), ('PER', 'ete trouvees'), ('MISC', 'Poids'), ('LOC', 'Monbenon'), ('MISC', 'detournee'), ('PER', 'genouil'), ('LOC', 'touter'), ('LOC', 'MN'), ('PER', 'Benoit Blanchard'), ('ORG', 'Esprit'), ('LOC', 'Poterie'), ('PER', 'Assignat'), ('LOC', 'Cour Bl'), ('LOC', 'Taxes'), ('PER', 'Schlatter'), ('PER', 'encemte'), ('ORG', 'Ony'), ('PER', 'Major Bergier'), ('LOC', 'Laod'), ('PER', 'prendroit'), ('MISC', 'Declaration'), ('LOC', 'Mp'), ('PER', 'B.'), ('LOC', 'Ilne'), ('LOC', 'Enfaut'), ('MISC', 'Buffy'), ('ORG', 'Justice'), ('PER', 'rieu'), ('MISC', 'Collocation'), ('MISC', 'Justice de Corsier'), ('PER', 'freres Blanchard'), ('MISC', 'Int echus'), ('MISC', 'Gos Ecus'), ('LOC', 'Viche'), ('MISC', 'Acte de Revers'), ('LOC', 'B-'), ('LOC', 'Muret'), ('LOC', 'poue'), ('LOC', 'Lavigny'), ('MISC', 'Conseils'), ('PER', 'Dommartin'), ('MISC', 'N2'), ('MISC', 'Quittance Lausanne \n '), ('LOC', 'Francois'), ('LOC', 'Sene'), ('MISC', 'Jeudi 9 Mars'), ('MISC', 'Bcaud'), ('PER', 'Onobserve'), ('PER', 'Pons'), ('LOC', 'Jestament'), ('MISC', 'Instruction'), ('LOC', 'Juye'), ('PER', 'Desrois'), ('MISC', 'bie \n '), ('LOC', 'Gnrouette'), ('LOC', 'B-e'), ('LOC', 'Curtat'), ('ORG', 'Chambre des Orphelins'), ('ORG', 'Membre'), ('PER', 'avom'), ('MISC', 'Religion, &'), ('ORG', 'Chamoiseur'), ('ORG', 'sonr'), ('PER', 'apres \n '), ('MISC', 'Traite Foraine'), ('MISC', 'Sucession'), ('PER', 'ete batise'), ('PER', 'Jaques Louis'), ('PER', 'L. EEx'), ('MISC', 'Nous avons'), ('LOC', 'Caisse Brunel'), ('LOC', 'Celles'), ('LOC', 'Burnand'), ('PER', 'Jaques Pons'), ('MISC', 'Jeudi 16'), ('LOC', 'L. B'), ('MISC', 'Adminitrateur'), ('PER', 'ete reglee'), ('PER', 'Girouette \n '), ('MISC', 'Vent Bar'), ('MISC', 'Transaction'), ('LOC', 'Oavec'), ('MISC', 'Int \n '), ('ORG', 'Plur'), ('ORG', 'Courant \n '), ('PER', 'Nout'), ('LOC', 'cequi'), ('LOC', 'metre'), ('MISC', 'IHoirie'), ('PER', 'reunis'), ('PER', 'Veuilleus'), ('PER', 'Jac \n '), ('MISC', 'Divore'), ('PER', 'Mr. Burnand'), ('LOC', 'Turta'), ('LOC', 'Nismes'), ('PER', 'Girouete'), ('ORG', 'Comptes du Boursier'), ('MISC', 'Lonque'), ('PER', 'J.'), ('PER', 'ine'), ('LOC', 'Aumone'), ('LOC', 'Cibold'), ('PER', 'David Regamey'), ('LOC', 'A Lausanne'), ('LOC', 'solvit'), ('LOC', 'Russes'), ('MISC', 'Mardi 21'), ('PER', 'C.'), ('LOC', 'Chemin'), ('LOC', 'Martherey'), ('MISC', 'Cimetiere'), ('LOC', 'Jurand'), ('MISC', 'pr 2'), ('LOC', 'Vigne de Crissier'), ('PER', 'bise \n Bar'), ('ORG', 'ford'), ('PER', 'Crediteur'), ('PER', 'Louis Blanchard'), ('LOC', 'C0'), ('LOC', 'Sceaux'), ('ORG', 'Depart'), ('PER', 'sanf'), ('LOC', 'negligerai'), ('LOC', 'voye'), ('MISC', 'Mandat Baillival'), ('MISC', 'Ass'), ('MISC', 'Emol 2'), ('LOC', 'Chambre des Recrues'), ('PER', 'Jobserve'), ('ORG', 'reuni'), ('MISC', 'Compte du fise'), ('PER', 'Echalai'), ('PER', 'gratif'), ('LOC', 'Soye noire'), ('LOC', 'Requerrant'), ('LOC', 'Relevee'), ('PER', 'Quittance Mr.'), ('PER', 'Gabriel Apotheloz'), ('PER', 'Jean Lavanchy'), ('PER', 'Abel'), ('LOC', 'Moines'), ('LOC', 'Chateau de Causanne'), ('LOC', 'Gatis'), ('PER', 'Berard'), ('LOC', 'Guets'), ('PER', 'frossard'), ('PER', 'Mr Tscharner'), ('PER', 'Euler'), ('PER', 'Blanchar'), ('PER', 'Mr Constant'), ('ORG', 'renes'), ('LOC', 'Lenzbourg'), ('PER', 'De'), ('LOC', 'Couraut'), ('PER', 'Mr Stur'), ('PER', 'agel'), ('LOC', 'bois de Vaud'), ('PER', 'proteger'), ('PER', 'ofert'), ('PER', 'Louis XV'), ('PER', 'apre dinee'), ('PER', 'O.'), ('PER', 'Mr Moennoz'), ('PER', 'regler'), ('PER', 'Mr. Gaulis'), ('MISC', 'Cont'), ('PER', 'Mr. Doxa'), ('MISC', 'ctobre'), ('MISC', 'Vendredi 5 Juillet'), ('PER', 'Secretaire Vulyamoz'), ('PER', 'Chambaud'), ('MISC', 'Vullyamoz'), ('MISC', 'Voleur'), ('MISC', 'M'), ('PER', 'Vigle'), ('LOC', 'Canton'), ('MISC', 'PRivileges'), ('LOC', 'Villes'), ('PER', 'Messel Vucherens'), ('MISC', 'Gros Ecus & demi'), ('MISC', 'Kung'), ('LOC', 'Mde la Blve'), ('MISC', 'Voudroit'), ('MISC', 'L. 20'), ('PER', 'Gratti'), ('LOC', 'Me-'), ('PER', 'Jean Pierre Obeley'), ('LOC', 'Brache'), ('ORG', 'Vulliety'), ('LOC', 'Chalamaz'), ('LOC', 'Bmet'), ('ORG', 'Torel'), ('ORG', 'Lux'), ('LOC', 'St. Saphorin'), ('ORG', 'Bleds \n '), ('PER', 'Pierre Mercier'), ('PER', "Chapuis d'Epalinges"), ('PER', 'Gendre'), ('LOC', 'Quar-'), ('LOC', 'Gessenay'), ('PER', 'toite'), ('PER', 'Bmt Clavel'), ('ORG', 'Nenchatel'), ('LOC', 'echoue'), ('MISC', 'Assesseurs'), ('LOC', 'Envoi'), ('PER', 'Cossonex'), ('MISC', 'Registres'), ('MISC', 'Quittance Mon dit Sieur'), ('ORG', 'Dupuis'), ('PER', 'Bousser'), ('PER', 'Baptiste Duplan'), ('PER', 'Abraham Champoux'), ('PER', 'Mr Mercier'), ('LOC', 'Gollion'), ('LOC', 'Secheresse'), ('LOC', 'Pailly'), ('MISC', 'Coupes & 2'), ('LOC', 'alles'), ('LOC', 'Muids'), ('PER', 'atre'), ('LOC', 'Bouquet'), ('LOC', 'Baillf'), ('ORG', 'fei'), ('LOC', 'Venlo'), ('MISC', 'Sacs'), ('MISC', 'Inteur'), ('PER', 'Louis Porchet'), ('PER', 'Louis Amaron'), ('LOC', 'du Lot'), ('LOC', 'Delibere'), ('LOC', 'depart'), ('LOC', 'Villars'), ('LOC', 'des Bornes'), ('MISC', 'Loi 1 fol'), ('MISC', '8 Juillet'), ('ORG', 'Caisse, &'), ('MISC', 'Directeur Secretan'), ('PER', 'Jeanne Marie \n '), ('MISC', 'Preside aux Orphelins'), ('LOC', 'Pretre'), 